# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: coworker/templates/place/city.html:86
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-04 22:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: config/settings/base.py:148 coworker/cities/models.py:7
msgid "China"
msgstr "中国"

#: config/settings/base.py:149
msgid "English"
msgstr "英语"

#: coworker/cities/models.py:8
msgid "Province"
msgstr "行省"

#: coworker/cities/models.py:9 coworker/templates/elements/new_form.html:60
#: coworker/templates/elements/new_form.html:139
#: coworker/templates/elements/new_form.html:207
#: coworker/templates/place/list_space.html:44
msgid "City"
msgstr "城市"

#: coworker/cities/models.py:10 coworker/templates/elements/new_form.html:50
#: coworker/templates/elements/new_form.html:129
#: coworker/templates/elements/new_form.html:197
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: coworker/cities/models.py:19 coworker/cities/models.py:68
#: coworker/templates/pages/team.html:58
#: coworker/templates/place/forms/description.html:8
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: coworker/cities/models.py:20
msgid "Short name"
msgstr "简短名称"

#: coworker/cities/models.py:21
msgid "Level type"
msgstr "级别类型"

#: coworker/cities/models.py:23 coworker/cities/models.py:70
msgid "City code"
msgstr "城市代号"

#: coworker/cities/models.py:24 coworker/cities/models.py:71
msgid "Zip code"
msgstr "邮政编码"

#: coworker/cities/models.py:25 coworker/cities/models.py:72
msgid "Latitude"
msgstr "Latitude"

#: coworker/cities/models.py:26 coworker/cities/models.py:73
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: coworker/cities/models.py:27
msgid "Chinese Pinyin"
msgstr "中文拼音"

#: coworker/cities/models.py:28
msgid "status"
msgstr "身份"

#: coworker/cities/models.py:36 coworker/cities/models.py:46
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: coworker/events/models.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Price"
msgctxt "Shipping method country field"
msgid "price"
msgstr "价格"

#: coworker/place/fields.py:10 coworker/place/fields.py:23
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: coworker/place/fields.py:22
msgid "24 Hours"
msgstr "24 小时"

#: coworker/place/forms.py:14
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:29
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:42
msgid "allow"
msgstr "允许"

#: coworker/place/forms.py:15
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:34
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:46
msgid "Not allow"
msgstr "不允许"

#: coworker/place/forms.py:128
#, fuzzy
#| msgid "Select at least one facility"
msgid "Select at least one amenities"
msgstr "选择至少一个设施"

#: coworker/place/forms.py:176
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:11
msgid "Conference room number"
msgstr "会议室编号"

#: coworker/place/forms.py:210
msgid "Monday - Friday"
msgstr "星期一 - 星期五"

#: coworker/place/forms.py:211
msgid "To"
msgstr "到"

#: coworker/place/forms.py:212 coworker/place/forms.py:213
#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:20
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:99
msgid "Other time periods"
msgstr "其他时间段"

#: coworker/place/models.py:22
msgid "Official team"
msgstr "官方团队"

#: coworker/place/models.py:23
msgid "New member"
msgstr "新会员"

#: coworker/place/models.py:24
msgid "Old member"
msgstr "老会员"

#: coworker/place/models.py:30
msgid "成员"
msgstr "members"

#: coworker/place/models.py:34
msgid "种族"
msgstr "people"

#: coworker/place/models.py:41
msgid "Size of your coworking space"
msgstr "您办公室的尺寸大小"

#: coworker/place/models.py:42
msgid "Less than 500 sq ft"
msgstr "小于500平方英尺"

#: coworker/place/models.py:43
msgid "500 - 1000 sq ft"
msgstr "500 - 1000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:44
msgid "1000 - 2000 sq ft"
msgstr "1000 - 2000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:45
msgid "2000 - 3000 sq ft"
msgstr "2000 - 3000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:46
msgid "3000 - 5000 sq ft"
msgstr "3000 - 5000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:47
msgid "5000 - 10,000 sq ft"
msgstr "5000 - 10,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:48
msgid "10,000 - 20,000 sq ft"
msgstr "10,000 - 20,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:49
msgid "20,000 - 30,000 sq ft"
msgstr "20,000 - 30,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:50
msgid "30,000 - 40,000 sq ft"
msgstr "30,000 - 40,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:51
msgid "40,000 - 50,000 sq ft"
msgstr "40,000 - 50,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:52
msgid "50000 - 60000 sq ft"
msgstr "50000 - 60000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:53
msgid "60,000 - 70,000 sq ft"
msgstr "60,000 - 70,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:54
msgid "70000 - 80000 sq ft"
msgstr "70000 - 80000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:55
msgid "80,000 - 90,000 sq ft"
msgstr "80,000 - 90,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:56
msgid "90,000 - 100,000 sq ft"
msgstr "90,000 - 100,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:57
msgid "More than 100,000 sq ft"
msgstr "大于100,000平方英尺"

#: coworker/place/models.py:67 coworker/place/models.py:68
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: coworker/place/models.py:69
msgid "1 week"
msgstr "1星期"

#: coworker/place/models.py:70 coworker/place/models.py:92
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: coworker/place/models.py:71 coworker/place/models.py:93
msgid "3 months"
msgstr "3个月以上"

#: coworker/place/models.py:72 coworker/place/models.py:94
msgid "6 months"
msgstr "6个月以上"

#: coworker/place/models.py:73 coworker/place/models.py:95
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: coworker/place/models.py:82 coworker/place/models.py:87
msgid "0"
msgstr "0"

#: coworker/place/models.py:83 coworker/place/models.py:88
msgid "1"
msgstr "1"

#: coworker/place/models.py:96
msgid "18 months"
msgstr "18个月以上"

#: coworker/place/models.py:97
msgid "2 years"
msgstr "2年以上"

#: coworker/place/models.py:142 coworker/templates/place/forms/contact.html:13
msgid "Tel"
msgstr "手机"

#: coworker/place/models.py:143 coworker/templates/users/profile.html:133
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: coworker/place/models.py:194
msgid "Meeting Room"
msgstr "会议室"

#: coworker/place/models.py:195
#: coworker/templates/events/search_events.html:213
#: coworker/templates/pages/search_list.html:213
msgid "Meeting Rooms"
msgstr "会议室"

#: coworker/place/models.py:206
msgid "Membership Desk Price"
msgstr "会员桌价格"

#: coworker/place/models.py:207
msgid "Membership Desk Prices"
msgstr "会员台价格"

#: coworker/place/models.py:211
#: coworker/templates/place/forms/membership_prices_private.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:30
msgid "Name of private office"
msgstr "私人办公室名称"

#: coworker/place/models.py:213
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:209
msgid "Does the office have a whiteboard"
msgstr "办公室里有白板吗？"

#: coworker/place/models.py:218 coworker/templates/pages/search_list.html:83
msgid "Private office"
msgstr "私人办公室"

#: coworker/place/models.py:219
msgid "Private offices"
msgstr "私人办公室"

#: coworker/place/models.py:229
msgid "Membership Office Price"
msgstr "会员办公室价格"

#: coworker/place/models.py:230
msgid "Membership Office Prices"
msgstr "会员办公室价格"

#: coworker/place/models.py:246
#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:9
msgid "Can members pay online?"
msgstr "会员可以在线支付吗？"

#: coworker/place/models.py:247
#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:18
msgid "Do you accept credit cards?"
msgstr "您接受信用卡吗？"

#: coworker/place/models.py:248
#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:29
msgid "Can members pay with PayPal?"
msgstr "成员可以使用移动支付吗？"

#: coworker/place/models.py:249
msgid "eg. none, 1 month, etc"
msgstr "例如未满一个月，等等"

#: coworker/place/models.py:257
#, fuzzy
#| msgid "name"
msgctxt "Category field"
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: coworker/place/models.py:259
msgctxt "Category field"
msgid "slug"
msgstr ""

#: coworker/place/models.py:261
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgctxt "Category field"
msgid "description"
msgstr "描述"

#: coworker/place/models.py:263
#, fuzzy
#| msgid "Forbidden"
msgctxt "Category field"
msgid "hidden"
msgstr "被禁止的"

#: coworker/place/models.py:266
msgctxt "Category model"
msgid "category"
msgstr ""

#: coworker/place/models.py:267
msgctxt "Category model"
msgid "categories"
msgstr ""

#: coworker/place/models.py:290
msgid "Name of the site SpacesMap"
msgstr "创客云图场地的名称"

#: coworker/place/models.py:295 coworker/templates/events/event_detail.html:320
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: coworker/place/models.py:297
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:25
msgid "Allow non members to rent my conference room?"
msgstr "允许非会员租用我的会议室?"

#: coworker/place/models.py:298
#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:39
msgid "Allow non members to organize big events at my maker cloud site?"
msgstr "允许非会员在我的创客云图场地举办大型活动?"

#: coworker/place/models.py:316
msgid "Book A Tour"
msgstr "旅游指南"

#: coworker/place/models.py:316
msgid "Choose the days and times that visitors can book a tour."
msgstr "选择游客可以预订的日期和时间。"

#: coworker/place/models.py:317
msgid "Get a Free Day Pass"
msgstr "得到免费的一天通行证"

#: coworker/place/models.py:317
msgid ""
"Choose the days that visitors can book a free day pass, and the hours they "
"have access."
msgstr "选择游客可以预订免费日的时间，以及他们的时间。"

#: coworker/place/models.py:318
msgid "Enable reservations"
msgstr "使用户预订"

#: coworker/place/models.py:318
msgid ""
"This will allow people to select the membership type they want and start "
"date. You'll receive their reservation request via email so you can follow "
"up with them to confirm and arrange payment."
msgstr ""
"这将允许人们选择他们想要的会员类型并开始。日期。你会收到他们的预订请求通过电"
"子邮件，所以你可以跟随 与他们一起确认和安排付款。"

#: coworker/place/models.py:329
msgid "Place"
msgstr "位置"

#: coworker/place/models.py:330
msgid "Places"
msgstr "位置"

#: coworker/templates/403_csrf.html:3
msgid "Forbidden (403)"
msgstr "禁止（403）"

#: coworker/templates/403_csrf.html:6
msgid "Forbidden"
msgstr "被禁止的"

#: coworker/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "找不到网页"

#: coworker/templates/404.html:6
msgid "Your search page is missing, sire"
msgstr "陛下，您搜索的页面不见了"

#: coworker/templates/404.html:8
msgid "This is not the page you want to search for"
msgstr "这不是您想要搜索的页面."

#: coworker/templates/500.html:3
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: coworker/templates/500.html:6
msgid "Ooops!!! 500"
msgstr "抱歉！！！五百"

#: coworker/templates/500.html:8
msgid "There seems to be something wrong!"
msgstr "好像什么地方出错了!"

#: coworker/templates/500.html:10
msgid ""
"We will automatically track these errors, but if the problempersists, please "
"feel free to contact us. In the meantime, pleasetry to refresh."
msgstr ""
"我们会自动跟踪这些错误，但如果问题仍然存在，请随时与我们联系。 在此期间，请尝"
"试刷新."

#: coworker/templates/account/account_inactive.html:5
#: coworker/templates/account/account_inactive.html:8
msgid "Account Inactive"
msgstr "帐户不活跃"

#: coworker/templates/account/account_inactive.html:10
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帐户处于闲置状态。"

#: coworker/templates/account/email.html:7
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: coworker/templates/account/email.html:10
msgid "E-mail Addresses"
msgstr "电子邮件地址"

#: coworker/templates/account/email.html:13
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr "下列电子邮件地址与您的帐户相关联："

#: coworker/templates/account/email.html:27
msgid "Verified"
msgstr "已证实的"

#: coworker/templates/account/email.html:29
msgid "Unverified"
msgstr "未经证实的"

#: coworker/templates/account/email.html:31
msgid "Primary"
msgstr "原有账户"

#: coworker/templates/account/email.html:37
msgid "Make Primary"
msgstr "账户还原"

#: coworker/templates/account/email.html:38
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新发送验证码"

#: coworker/templates/account/email.html:39
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: coworker/templates/account/email.html:46
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: coworker/templates/account/email.html:46
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You currently do not have any e-mail address set up. Youshould really add "
#| "an e-mail address so you can receivenotifications, reset your password, "
#| "etc."
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""
"您目前没有设置任何电子邮件地址。你真的应该加上有一个电子邮件地址，这样你就可"
"以接收通知，重新设置密码等。"

#: coworker/templates/account/email.html:51
msgid "Add E-mail Address"
msgstr "添加电子邮件地址"

#: coworker/templates/account/email.html:56
msgid "Add E-mail"
msgstr "添加电子邮件"

#: coworker/templates/account/email.html:66
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "您真的要删除选定的电子邮件地址吗？"

#: coworker/templates/account/email_confirm.html:6
#: coworker/templates/account/email_confirm.html:10
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认电子邮件地址"

#: coworker/templates/account/email_confirm.html:16
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""

#: coworker/templates/account/email_confirm.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: coworker/templates/account/email_confirm.html:27
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href="
"\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""
"他的电子邮件确认链接过期或无效。请<a href=\"%(email_url)s\">问题一个新的电 子"
"邮件请求确认</a>'"

#: coworker/templates/account/login.html:7
#: coworker/templates/account/login.html:11
#: coworker/templates/account/login.html:44
#: coworker/templates/base_origin.html:62
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: coworker/templates/account/login.html:16
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Please sign in with one\n"
#| "of your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s"
#| "\\>sign up</a>\n"
#| "for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgid ""
"Please sign in with one\n"
"of your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s\">sign "
"up</a>\n"
"for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgstr ""
"请用'N'签名。您现有的第三方帐户。或者，< a href ='%（signup_url）s'>标志<一>"
"是N /起来一%（site_name）帐号登录以下："

#: coworker/templates/account/login.html:26
msgid "or"
msgstr ""

#: coworker/templates/account/login.html:33
msgid "If you don't have an account, please go ahead"
msgstr "如果您还没有账号，请您先"

#: coworker/templates/account/login.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Forgot password"
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码"

#: coworker/templates/account/logout.html:5
#: coworker/templates/account/logout.html:8
#: coworker/templates/account/logout.html:17
#: coworker/templates/base_origin.html:53
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: coworker/templates/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "你确定要签登出吗？"

#: coworker/templates/account/password_change.html:6
#: coworker/templates/account/password_change.html:9
#: coworker/templates/account/password_change.html:14
#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:5
#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:8
#: coworker/templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: coworker/templates/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: coworker/templates/account/password_reset.html:7
#: coworker/templates/account/password_reset.html:11
#: coworker/templates/account/password_reset_done.html:6
#: coworker/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: coworker/templates/account/password_reset.html:16
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'llsend "
#| "you an e-mail allowing you to reset it."
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘记密码了吗？请在下面输入您的电子邮件地址，我们会发送给您允许您重新设置的电"
"子邮件。"

#: coworker/templates/account/password_reset.html:21
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置账户密码"

#: coworker/templates/account/password_reset.html:24
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "如果您的密码有任何问题，请与我们联系。"

#: coworker/templates/account/password_reset_done.html:15
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receiveit "
#| "within a few minutes."
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "我们给你发了一封电子邮件。如果几分钟之内您没有收到，请与我们联系。"

#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:8
msgid "Bad Token"
msgstr "口令错误"

#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:12
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "The password reset link was invalid, possibly because it has alreadybeen "
#| "used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">newpassword "
#| "reset</a>."
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"密码重置链接无效，可能是因为它已经是用。请要求< a href "
"='%（passwd_reset_url）s'>新密码重置< /a>."

#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Change password"
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#: coworker/templates/account/password_reset_from_key.html:21
#: coworker/templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Your password is now changed."
msgstr "现在更改您的密码。"

#: coworker/templates/account/password_set.html:6
#: coworker/templates/account/password_set.html:9
#: coworker/templates/account/password_set.html:14
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: coworker/templates/account/signup_closed.html:5
#: coworker/templates/account/signup_closed.html:8
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "报名关闭"

#: coworker/templates/account/signup_closed.html:10
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "我们很抱歉，但是报名截止了。"

#: coworker/templates/account/verification_sent.html:5
#: coworker/templates/account/verified_email_required.html:5
#: coworker/templates/account/verified_email_required.html:8
msgid "Verify Your E-mail Address"
msgstr "验证您的电子邮件地址"

#: coworker/templates/account/verification_sent.html:8
msgid "确认你的邮箱地址"
msgstr ""

#: coworker/templates/account/verification_sent.html:10
msgid ""
"我们已发送电子邮件给您进行验证。 按照提供的链接完成注册过程。 如果您在几分钟"
"内没有收到，请与我们联系。"
msgstr ""

#: coworker/templates/account/verified_email_required.html:12
msgid ""
"This part of the site requires us to verify that\n"
"you are who you claim to be. For this purpose, we require that you\n"
"verify ownership of your e-mail address. "
msgstr ""
"站点的这一部分要求我们验证你自称是谁。为此，我们要求你方验证电子邮件地址的所"
"有权。"

#: coworker/templates/account/verified_email_required.html:16
msgid ""
"We have sent an e-mail to you for\n"
"verification. Please click on the link inside this e-mail. Please\n"
"contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr ""
"我们已经给你发了一封电子邮件验证.请点击此电子邮件中的链接。请\n"
"如果您没有在几分钟内收到，请与我们联系。"

#: coworker/templates/account/verified_email_required.html:20
#, python-format
msgid ""
"<strong>Note:</strong> you can still <a href=\"%(email_url)s\">change your e-"
"mail address</a>."
msgstr ""
"<strong>注：</strong>你仍然可以<a href=\"%(email_url)s\">改变你的E—邮件地址</"
"a>"

#: coworker/templates/base.html:10
msgid "SpacesMap：Your best incubator selection tool!"
msgstr "创客云图：您最好的孵化器选择工具!"

#: coworker/templates/base.html:11
#, python-format
msgid ""
"创客云图提供办公室出租、写字楼出租、商业中心出租、会议室出租、创业园出租房"
"源，房源100%%质量保证。免费发布办公出租信息，不收任何中介费。出租房源租用房"
"源，选择创客云图。"
msgstr ""

#: coworker/templates/base.html:17
msgid "Office, Share,Work,SpacesMap"
msgstr "办公、共享、上班、创客云图"

#: coworker/templates/base.html:116
msgid ""
"Enter your registered email address, we will email a link to reset your "
"password."
msgstr "输入您注册的电子邮件地址，我们将通过电子邮件发送一个链接以重置密码."

#: coworker/templates/base.html:122
msgid "Send reset link"
msgstr "发送重置链接"

#: coworker/templates/base.html:134
msgid "A link to the reset password has been sent"
msgstr "已经发送重置密码的链接"

#: coworker/templates/base.html:870
msgid "Join the SpacesMap community"
msgstr "加入创客云图社区"

#: coworker/templates/base.html:880
msgid "Login means that you agree the SpacesMap"
msgstr "登录即表示您同意创客云图的"

#: coworker/templates/base.html:880
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: coworker/templates/base.html:880
#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:14
msgid "Privacy clause"
msgstr "隐私条款"

#: coworker/templates/base.html:881
msgid "Is it a member already?"
msgstr "已经是会员?"

#: coworker/templates/base.html:881 coworker/templates/elements/footer.html:65
#: coworker/templates/elements/header.html:61
#: coworker/templates/elements/header_main.html:26
#: coworker/templates/elements/header_main.html:97
#: coworker/templates/elements/header_search.html:28
#: coworker/templates/elements/header_search.html:56
#: coworker/templates/elements/login.html:40
#: coworker/templates/elements/sign-up.html:36
#: coworker/templates/pages/search_list.html:339
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: coworker/templates/base_origin.html:6 coworker/templates/base_origin.html:36
#: coworker/templates/pages/about.html:12
#: coworker/templates/pages/about.html:28 coworker/templates/pages/team.html:87
msgid "Maker cloud chart"
msgstr "创客云图"

#: coworker/templates/base_origin.html:41
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:70
#: coworker/templates/elements/header_search.html:51
msgid "home page"
msgstr "首页"

#: coworker/templates/base_origin.html:44
#: coworker/templates/elements/footer.html:9
#: coworker/templates/elements/footer.html:101
#: coworker/templates/elements/header.html:59
#: coworker/templates/elements/header_main.html:91
#: coworker/templates/elements/header_search.html:26
msgid "About"
msgstr "关于"

#: coworker/templates/base_origin.html:49
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: coworker/templates/base_origin.html:58
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: coworker/templates/base_origin.html:80
msgid "使用此文档可以快速链接到你搜索的页面."
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/footer.html:12
#: coworker/templates/elements/footer.html:22
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:71
#: coworker/templates/elements/header_main.html:17
#: coworker/templates/elements/header_search.html:52
#: coworker/templates/elements/new_form.html:79
#: coworker/templates/elements/new_form.html:161
#: coworker/templates/elements/new_form.html:226
#: coworker/templates/pages/about.html:68
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: coworker/templates/elements/footer.html:15
#: coworker/templates/elements/footer.html:42
#: coworker/templates/users/reviews.html:9
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: coworker/templates/elements/footer.html:25
msgid "Search site"
msgstr "搜索场地"

#: coworker/templates/elements/footer.html:28
msgid "Search by city"
msgstr "按城市搜索"

#: coworker/templates/elements/footer.html:31
msgid "Optimal site ranking"
msgstr "最优场地排行"

#: coworker/templates/elements/footer.html:34
msgid "Hottest review site"
msgstr "最热评论场地"

#: coworker/templates/elements/footer.html:37
msgid "Shared office map"
msgstr "共享办公地图"

#: coworker/templates/elements/footer.html:45
msgid "View all reviews"
msgstr "查看全部评论"

#: coworker/templates/elements/footer.html:50
msgid "Cooperative information"
msgstr "合作信息"

#: coworker/templates/elements/footer.html:53
#: coworker/templates/elements/header.html:63
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:37
#: coworker/templates/elements/header_main.html:101
#: coworker/templates/elements/header_search.html:30
#: coworker/templates/pages/about.html:47
#: coworker/templates/place/place_add_desk_price.html:52
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:17
#: coworker/templates/place/place_add_marketing.html:17
#: coworker/templates/place/place_add_meeting_rooms.html:66
#: coworker/templates/place/place_add_payment_methods.html:17
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:17
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:17
#: coworker/templates/place/place_add_size.html:17
#: coworker/templates/place/place_amenities.html:17
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:17
#: coworker/templates/place/place_description.html:17
msgid "I want to rent"
msgstr "我要出租"

#: coworker/templates/elements/footer.html:59
msgid "Member function"
msgstr "会员功能"

#: coworker/templates/elements/footer.html:62
#: coworker/templates/elements/header.html:60
#: coworker/templates/elements/header_search.html:27
#: coworker/templates/elements/header_search.html:55
#: coworker/templates/elements/sign-up.html:33
#: coworker/templates/pages/search_list.html:339
msgid "register"
msgstr "注册"

#: coworker/templates/elements/footer.html:70
msgid "SpacesMap image laboratory"
msgstr "创客云图实验室"

#: coworker/templates/elements/footer.html:73
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: coworker/templates/elements/footer.html:76
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助商"

#: coworker/templates/elements/footer.html:79
msgid "Latest articles"
msgstr "最新文章"

#: coworker/templates/elements/footer.html:82
#: coworker/templates/elements/new_form.html:119
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: coworker/templates/elements/footer.html:87
#: coworker/templates/elements/footer.html:96
#: coworker/templates/pages/contact.html:79
#: coworker/templates/place/place.html:491
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: coworker/templates/elements/footer.html:90
msgid "News Media"
msgstr "新闻媒体"

#: coworker/templates/elements/footer.html:93
msgid "Third party interface"
msgstr "第三方接口"

#: coworker/templates/elements/footer.html:104
msgid "Our story"
msgstr "我们的故事"

#: coworker/templates/elements/footer.html:107
#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:11
#: coworker/templates/pages/cities.html:438
#: coworker/templates/pages/team.html:16
msgid "Join us"
msgstr "加入我们"

#: coworker/templates/elements/footer.html:110
msgid "Help center"
msgstr "帮助中心"

#: coworker/templates/elements/footer.html:141
#: coworker/templates/pages/terms.html:96
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: coworker/templates/elements/footer.html:144
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: coworker/templates/elements/header.html:16
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:16
msgid "Search: site name, city, country......"
msgstr "搜索：场地名称、城市、国家......"

#: coworker/templates/elements/header.html:37
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:34
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:74
#: coworker/templates/elements/header_main.html:60
msgid "My comment"
msgstr "我的评论"

#: coworker/templates/elements/header.html:38
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:35
#: coworker/templates/elements/header_main.html:61
msgid "Edit data"
msgstr "编辑资料"

#: coworker/templates/elements/header.html:39
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:36
#: coworker/templates/elements/header_main.html:62
msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

#: coworker/templates/elements/header.html:40
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:84
#: coworker/templates/elements/header_main.html:35
#: coworker/templates/elements/header_main.html:63
#: coworker/templates/elements/header_search.html:65
msgid "Add site"
msgstr "添加场地"

#: coworker/templates/elements/header.html:42
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:39
#: coworker/templates/elements/header_internal.html:76
#: coworker/templates/elements/header_main.html:65
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: coworker/templates/elements/header_internal.html:72
#: coworker/templates/elements/header_main.html:20
#: coworker/templates/elements/header_search.html:53
#: coworker/templates/pages/cities.html:16
msgid "All cities"
msgstr "全部城市"

#: coworker/templates/elements/header_internal.html:73
#: coworker/templates/elements/header_search.html:54
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#: coworker/templates/elements/header_internal.html:82
#: coworker/templates/elements/header_search.html:63
msgid "Maker of SpacesMap images"
msgstr "创客云图业主"

#: coworker/templates/elements/header_main.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Hello"
msgid "Hello"
msgstr "首页"

#: coworker/templates/elements/header_main.html:23
#, fuzzy
#| msgid "register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: coworker/templates/elements/header_main.html:32
msgid "SpacesMap of the owners"
msgstr "创科云图业主"

#: coworker/templates/elements/header_main.html:87
#: coworker/templates/users/profile.html:245
#: coworker/templates/users/profile.html:273
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: coworker/templates/elements/header_main.html:94
#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: coworker/templates/elements/header_search.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Search: site name, city, country......"
msgid "Search: according to the site, city or country......"
msgstr "搜索：场地名称、城市、国家......"

#: coworker/templates/elements/hours_select.html:19
#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:103
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: coworker/templates/elements/login.html:11
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: coworker/templates/elements/login.html:16
#: coworker/templates/pages/team.html:59
#: coworker/templates/place/forms/contact.html:37
#: coworker/templates/users/user_detail.html:26
msgid "E-Mail"
msgstr "邮箱"

#: coworker/templates/elements/login.html:20
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: coworker/templates/elements/login.html:29
msgid "Remember"
msgstr "记住"

#: coworker/templates/elements/login.html:32
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: coworker/templates/elements/login.html:46
msgid "No account yet?"
msgstr "还没有账号？"

#: coworker/templates/elements/login.html:46
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: coworker/templates/elements/new_form.html:23
#, fuzzy
#| msgid "SpacesMap"
msgid "Spaces"
msgstr "云图"

#: coworker/templates/elements/new_form.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Activity"
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: coworker/templates/elements/new_form.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Service help"
msgid "Services"
msgstr "服务帮助"

#: coworker/templates/elements/new_form.html:40
#, fuzzy
#| msgid "Space Owners"
msgid "Space name"
msgstr "业主"

#: coworker/templates/elements/new_form.html:69
#: coworker/templates/elements/new_form.html:216
msgid "Type"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/new_form.html:187
msgid "Services Name/Spaces Name"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:7
msgid "Adding shared SpacesMap"
msgstr "加入共享云图"

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:12
msgid "姓氏"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:18
msgid "名字"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:23
msgid "邮箱"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:29
msgid "密码"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/sign-up.html:36
msgid "Existing accounts?"
msgstr "已有账号？"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:7
#: coworker/templates/pages/about.html:187
#: coworker/templates/pages/cities.html:434
msgid "Rent your site"
msgstr "出租您的场地"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:7
#: coworker/templates/pages/cities.html:434
#: coworker/templates/pages/help.html:46
msgid "Adding SpacesMap"
msgstr "加入创客云图"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:8
#, python-format
msgid "100%%保证 :业主可享受特价优惠、酷炫场地、趣味体验……"
msgstr ""

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:10
#: coworker/templates/pages/cities.html:437
msgid "Do you want to join? Please enter your email address"
msgstr "想加入吗? 请输入您的邮箱地址"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:23
msgid "Browse hot cities"
msgstr "浏览热门城市"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:27
#: coworker/templates/pages/cities.html:32
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:30
#: coworker/templates/pages/cities.html:33
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:33
#: coworker/templates/pages/cities.html:34
msgid "South America"
msgstr "南美"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:36
#: coworker/templates/pages/cities.html:35
msgid "North America"
msgstr "北美"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:39
#: coworker/templates/pages/cities.html:36
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: coworker/templates/elements/top_cities_list.html:42
#: coworker/templates/pages/cities.html:37
msgid "Australia"
msgstr "澳洲"

#: coworker/templates/events/event_detail.html:290
#: coworker/templates/place/place.html:298
msgid "Membership Enquiry"
msgstr "会员问讯处"

#: coworker/templates/events/event_detail.html:300
#: coworker/templates/place/place.html:308
msgid "621 people have shared this space"
msgstr "共有621人共享这个空间。"

#: coworker/templates/events/event_detail.html:336
msgid "Date and time"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/event_detail.html:337
#, fuzzy
#| msgid "Hire time"
msgid "Start time"
msgstr "租用时间"

#: coworker/templates/events/event_detail.html:339
msgid "End time"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/event_detail.html:373
#: coworker/templates/place/forms/menu.html:26
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: coworker/templates/events/search_events.html:4
msgid "Event search"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:22
msgid "搜索：城市、行政（区、县"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:29
msgid "查找"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:37
msgid "开放式办公:"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:39
msgid ""
"您想和别人一起工作吗？那么这个功能就是为您设置的。您可以在这里查找热门办公"
"桌、专用办公桌或者共享办公桌."
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:43
msgid "私人办公室:"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:45
#: coworker/templates/pages/search_list.html:45
msgid ""
"您如果带领一个小团队，想要一些私人空间，而不想被别人打扰，那么请在这里搜索试"
"试看!"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:69
msgid "开放式办公"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:83
msgid "私人办公室"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:94
msgid "租用时间"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:98
msgid "日租"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:99
msgid "周租"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:100
msgid "月租"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:101
msgid "全部"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:117
#: coworker/templates/events/search_events.html:160
msgid "免费啤酒"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:120
#: coworker/templates/events/search_events.html:194
#, fuzzy
#| msgid "Skype room"
msgid "Skype 室"
msgstr "Skype 室"

#: coworker/templates/events/search_events.html:126
msgid "会员全天准入"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:134
msgid "查看全部筛选信息"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:134
msgid "掩藏按钮"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:139
#: coworker/templates/pages/search_list.html:139
msgid "Cool Stuff"
msgstr "很酷的东西"

#: coworker/templates/events/search_events.html:142
msgid "台球"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:145
msgid "桌式足球"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:148
msgid "蹦床"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:151
msgid "迷你高尔夫"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:154
msgid "兵乓球"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:157
msgid "图书室"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:163
msgid "宠物狗"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:166
msgid "宠物猫"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:171
#: coworker/templates/pages/search_list.html:171
msgid "Seating"
msgstr "座位"

#: coworker/templates/events/search_events.html:174
msgid "立式办公桌"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:177
msgid "懒人沙发"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:180
msgid "人体工学椅"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:188
msgid "厨房"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:191
msgid "播客厅"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:197
msgid "宿舍公寓"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:200
msgid "儿童看护"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:203
msgid "创客空间"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:206
msgid "个人储物柜"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:215
#: coworker/templates/pages/search_list.html:215
msgid "Number of People"
msgstr "人数"

#: coworker/templates/events/search_events.html:233
#: coworker/templates/pages/search_list.html:233
msgid "Popular Now"
msgstr "现在流行的"

#: coworker/templates/events/search_events.html:242
msgid "1 评论"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:244
msgid "验证"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:312
msgid "移动地图时自动搜索"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:318
msgid "即时联络"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:319
msgid "创客云图的信息将快速直达"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:339
msgid "爱上创客云图了吗? 成千上万的人都加入到了创客云图的共享办公当中了."
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:339
msgid "登录"
msgstr ""

#: coworker/templates/events/search_events.html:339
msgid "注册"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/about.html:5
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: coworker/templates/pages/about.html:12
msgid "You"
msgstr "您"

#: coworker/templates/pages/about.html:12
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: coworker/templates/pages/about.html:12
msgid "Did you？"
msgstr "了吗?"

#: coworker/templates/pages/about.html:26
msgid "Welcome to SpacesMap"
msgstr "欢迎加入创客云图"

#: coworker/templates/pages/about.html:27
msgid ""
"Cloud atlas of entrepreneurship, creating high efficiency and speedin one "
"WiFi. But most importantly, creating images between the greatman bridge. "
msgstr ""
"创客云图集创业精神、高效率、极速WiFi于一体。但最重要的是，创客云图在了不起的"
"人之间架起了桥梁。"

#: coworker/templates/pages/about.html:28
msgid ""
"SpacesMap 5000+ cloud site in more than 120 countries globally connected "
"network."
msgstr "创客云图将全球120余个国家的5000+个云图场地连成网络。"

#: coworker/templates/pages/about.html:28
msgid ""
"的场地由会员提供，为会员服务，我们的宗旨是将世界连成一体。你，准备加入我们了"
"吗？"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/about.html:42
msgid "Renting your site on SpacesMap is..."
msgstr "在创客云图上出租您的场地是"

#: coworker/templates/pages/about.html:42
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: coworker/templates/pages/about.html:45
msgid "If you are the owner"
msgstr "如果您是业主"

#: coworker/templates/pages/about.html:46
msgid ""
"To help tenants find your place, access to complete information browsing, "
"user comments."
msgstr "帮助租客找到您的场所，获取完整信息，浏览会员评论。"

#: coworker/templates/pages/about.html:46
msgid ""
"You can also set up a free day for people to visit your site so thatthey can "
"make an online reservation (we don't accept any agencyfees, and you'll get "
"the full amount of the tenant's payment)."
msgstr ""
"您还可以设置免费日，让人们来参观您的场地，以便他们在网上预约（我们不收任何中"
"介费，您将获得租客支付的全额款项）。"

#: coworker/templates/pages/about.html:46
msgid "You will probably win the 2017 hit off the cloud award!"
msgstr "您将可能赢得2017年度创客云图奖！"

#: coworker/templates/pages/about.html:62
msgid ""
"All over the world to find the most suitable you hit off the cloud field."
msgstr "在全球各地找到最合适您的创客云图场地。"

#: coworker/templates/pages/about.html:65
msgid "If you are a tenant"
msgstr "如果您是租客"

#: coworker/templates/pages/about.html:66
msgid ""
"You can search by country, city or area. Please browse the selectedsite user "
"comments - this allows you to understand their culturalbackground."
msgstr ""
"您可以按照国家、城市或者场地名称搜索。务请浏览所选场地的会员评论——这可以让你"
"了解它们的文化背景。"

#: coworker/templates/pages/about.html:67
msgid ""
"You can also sift the fields through the necessary configuration (for you), "
"such as whether you offer free beer (Hello!) Verticaldesk, monitor, "
"accommodation, recording equipment etc.. Tenants havemany projects to choose "
"from."
msgstr ""
"您还可以通过必需配置（对您而言）来筛选场地，比如是否提供免费啤酒（喂！）、立"
"式办公桌、监控器、住宿、录音设备等等。租客有众多可供筛选的项目。"

#: coworker/templates/pages/about.html:80
msgid ""
"The interesting thing is that colleagues are to provide support for the nomad"
msgstr "有趣的是：同事正在为游牧者提供支持"

#: coworker/templates/pages/about.html:82
msgid "Our Creator cloud map retrieval function is"
msgstr "我们的创客云体地图检索功能为"

#: coworker/templates/pages/about.html:82
msgid "Nomad List"
msgstr "游牧者的名单"

#: coworker/templates/pages/about.html:82
#, fuzzy
#| msgid "The nomad community with 10,000+ remote workers"
msgid ", the nomad community with 10,000+ remote workers"
msgstr "游牧社区有10000多名远程工作者"

#: coworker/templates/pages/about.html:94
msgid "In The Media"
msgstr "在媒体"

#: coworker/templates/pages/about.html:99
msgid "Product Hunt"
msgstr "产品搜寻"

#: coworker/templates/pages/about.html:100
msgid "360+ upvotes"
msgstr "360个赞"

#: coworker/templates/pages/about.html:101
#: coworker/templates/pages/about.html:109
#: coworker/templates/pages/about.html:119
#: coworker/templates/pages/about.html:127
msgid "Read It"
msgstr "阅读它"

#: coworker/templates/pages/about.html:107
msgid "Forbes"
msgstr "福布斯"

#: coworker/templates/pages/about.html:108
msgid "here To Work?"
msgstr "在这里工作？"

#: coworker/templates/pages/about.html:108
msgid "The 10 Best Coworking Spaces on Earth"
msgstr "全球10个最好的联合办公空间"

#: coworker/templates/pages/about.html:117
msgid "Forbes Asia"
msgstr "福布斯亚洲"

#: coworker/templates/pages/about.html:118
msgid "The 11 Best Coworking Spaces in Asia"
msgstr "11间在亚洲最好的办公空间"

#: coworker/templates/pages/about.html:125
msgid "Financial Times"
msgstr "金融时报"

#: coworker/templates/pages/about.html:126
msgid "Innovation to watch"
msgstr "创新视角"

#: coworker/templates/pages/about.html:144
msgid "Meet The Founders"
msgstr "会见创始人"

#: coworker/templates/pages/about.html:148
msgid ""
"Leanne abandoned the UK many years ago and has lived &amp; worked in Togo, "
"Bangladesh, Vietnam, Malaysia and Thailand, to name just a few."
msgstr ""
"Leanne抛弃英国很多年前已经住&amp;amp；在多哥，孟加拉，越南，马来西亚和泰国，"
"仅举几例。"

#: coworker/templates/pages/about.html:171
msgid ""
"Sam has been a coworking entrepreneur since his college days, where he was "
"one of the earliest people on the internet to make money with Google Adwords."
msgstr ""
"山姆已经从他的大学时代是一个管理的企业家，他在那里与谷歌AdWords赚钱在互联网上"
"最早的人之一。"

#: coworker/templates/pages/about.html:172
msgid ""
"Since then, he has founded and sold a number of successful software and "
"ecommerce companies, all while travelling the world."
msgstr "从那时起，他创立并销售了许多成功的软件和电子商务企业，去周游世界。"

#: coworker/templates/pages/about.html:173
msgid ""
"When he's not on his laptop, you can find him pioneering random adventures "
"spanning the globe... including skinny dipping in Antartica and walking "
"around the perimeter of tropical islands."
msgstr ""
"当他不在笔记本电脑上的时候，你会发现他在世界各地展开冒险探险…包括在Antartica"
"裸泳和周围的热带岛屿散步。"

#: coworker/templates/pages/about.html:187
msgid "In SpacesMap"
msgstr "在创客云图"

#: coworker/templates/pages/about.html:188
#, python-format
msgid "100%%信誉保证: 业主可享受特价优惠、酷炫场地、趣味体验......"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/about.html:191
msgid "Join the Crew"
msgstr "加入船员"

#: coworker/templates/pages/cities.html:6
msgid "All Cities"
msgstr "所有的城市"

#: coworker/templates/pages/cities.html:28
msgid "Global shared office space"
msgstr "全球共享办公场地"

#: coworker/templates/pages/cities.html:29
msgid "View all cities in the list"
msgstr "在列表中查看全部城市"

#: coworker/templates/pages/contact.html:6
msgid "Contact Us - Coworker.com"
msgstr "联系我们- Coworker.com"

#: coworker/templates/pages/contact.html:21
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: coworker/templates/pages/contact.html:21
msgid "Us"
msgstr "我们"

#: coworker/templates/pages/contact.html:28
msgid "Maker"
msgstr "创客"

#: coworker/templates/pages/contact.html:28
msgid "SpacesMap"
msgstr "云图"

#: coworker/templates/pages/contact.html:34
msgid "Cooperation"
msgstr "合作"

#: coworker/templates/pages/contact.html:34
msgid "Partner"
msgstr "伙伴"

#: coworker/templates/pages/contact.html:42
msgid "Quick"
msgstr "快捷"

#: coworker/templates/pages/contact.html:42
msgid "Passageway"
msgstr "通道"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
msgid "我们是朋友吗？"
msgstr "Are we friends yet?"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
msgid "Please @ us"
msgstr "请@我们的"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
#: coworker/templates/place/forms/contact.html:29
msgid "micro-blog"
msgstr "微博"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
msgid "Pay close attention to us"
msgstr "关注我们的"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
#: coworker/templates/place/forms/contact.html:25
msgid "Wechat"
msgstr "微信号"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
msgid "Us QQ with us"
msgstr "QQ上与我们"

#: coworker/templates/pages/contact.html:43
msgid "Communication"
msgstr "交流"

#: coworker/templates/pages/contact.html:60
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: coworker/templates/pages/contact.html:60
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: coworker/templates/pages/contact.html:69
#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:98
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: coworker/templates/pages/contact.html:69
msgid "Affair"
msgstr "事务"

#: coworker/templates/pages/help.html:6
#: coworker/templates/place/place_add_desk_price.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_marketing.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_meeting_rooms.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_payment_methods.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_size.html:7
#: coworker/templates/place/place_amenities.html:7
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:7
#: coworker/templates/place/place_description.html:7
msgid "Coworker ­- cowork spaces for coworking people"
msgstr "同事­-合作空间的管理人"

#: coworker/templates/pages/help.html:27
msgid "What can SpacesMap do？"
msgstr "创客云图能做什么？"

#: coworker/templates/pages/help.html:28
msgid ""
"We hit off the cloud site in the great bridge between people. Youcan search "
"according to the state, city and site name. You can alsoselect according to "
"different conditions, such as the price, thismonth score. "
msgstr ""
"我们通过创客云图场地在了不起的人之间架起桥梁。您可以按照国家、城市、场地名称"
"搜索。您也可以根据不同的条件筛选，比如当日价格、本月评分。"

#: coworker/templates/pages/help.html:36
msgid "Who can add the site of the SpacesMap?"
msgstr "谁能添加创客云图场地？"

#: coworker/templates/pages/help.html:37
msgid ""
"Anyone can add a site hit off the SpcaeMap! But we need to fill outa lot of "
"information (area, which can accommodate the number, costand so on), we "
"suggested by official representatives to add thesite, these official "
"representative is usually business owners,administrators and cloud site team "
"members. "
msgstr ""
"任何人都可以添加创客云图场地！但是我们需要填写许多信息（面积、可容纳人数、费"
"用等等），我们更建议由官方代表来添加场地，这些官方代表通常是创业云图场地的业"
"主、管理员和团队成员。"

#: coworker/templates/pages/help.html:45
msgid "How can i add the site of the SpacesMap?"
msgstr "我该如何添加创客云图场地？"

#: coworker/templates/pages/help.html:46
msgid "I'm glad you asked this question!"
msgstr "很高兴您问这个问题！"

#: coworker/templates/pages/help.html:46
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: coworker/templates/pages/help.html:51
msgid "What cities do we support?"
msgstr "我们支持哪些城市？"

#: coworker/templates/pages/help.html:52
msgid ""
"Most domestic cities have SpacesMap sites, and every day there are new "
"cities to join SpacesMap."
msgstr "国内大部分城市都有创客云图场地，而且每天都有新的城市加入创客云图。"

#: coworker/templates/pages/help.html:63
msgid "How much to pay the charge？"
msgstr "要收多少费用？"

#: coworker/templates/pages/help.html:64
msgid "No charge!"
msgstr "不收任何费用！"

#: coworker/templates/pages/help.html:69
msgid "I submitted the site request, and then?"
msgstr "我提交了场地申请，然后呢？"

#: coworker/templates/pages/help.html:70
msgid ""
"当您填写完”出租场地“表格并点击”提交“按钮后，这份表格会传递到审核部。我们会对"
"您的填写内容编辑（如果有拼写或语法错误的话）。当您的场地添加成功时，您会收到"
"我们发送给您的一封邮件。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/help.html:79
msgid "How do I edit my creating cloud site list?"
msgstr "我该如何编辑我的创客云图场地列表？"

#: coworker/templates/pages/help.html:80
msgid "如果您已经提交场地信息，请登录您的账号，点击"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/help.html:88
msgid "I can find a free beer hit off the cloud site?"
msgstr "我能找到一家提供免费啤酒的创客云图场地吗？"

#: coworker/templates/pages/help.html:89
msgid "Of course！ Pass!"
msgstr "当然！! 通过"

#: coworker/templates/pages/help.html:89
msgid "Further screening"
msgstr "进一步筛选"

#: coworker/templates/pages/help.html:89
msgid ""
"You can choose the site (free beer, vertical desk, monitor, eventrampoline, "
"etc.) according to all kinds of conditions."
msgstr ""
"您可以根据各种各样的条件筛选场地（免费啤酒、立式办公桌、监控器，甚至蹦床等"
"等）。"

#: coworker/templates/pages/help.html:98
msgid "Any other questions?"
msgstr "还有别的问题？"

#: coworker/templates/pages/help.html:99
msgid "Please send mail to..."
msgstr "请发送邮箱至"

#: coworker/templates/pages/index.html:20
msgid "Near the sea"
msgstr "临近海边"

#: coworker/templates/pages/index.html:23
msgid "Huge space"
msgstr "巨大空间"

#: coworker/templates/pages/index.html:26
msgid "World class"
msgstr "世界一流"

#: coworker/templates/pages/index.html:29
msgid "Alternative community"
msgstr "可选社区"

#: coworker/templates/pages/index.html:32
msgid "Ski Resort"
msgstr "滑雪山庄"

#: coworker/templates/pages/index.html:35
msgid "Feminine exclusive"
msgstr "女性专属"

#: coworker/templates/pages/index.html:38
msgid "The hottest comment"
msgstr "评论最热"

#: coworker/templates/pages/index.html:41
msgid "Common life"
msgstr "共同生活"

#: coworker/templates/pages/index.html:44
msgid "Idyllic holiday"
msgstr "田园度假"

#: coworker/templates/pages/index.html:56
msgid "Latest information"
msgstr "最新资讯"

#: coworker/templates/pages/index.html:141
msgid "Shen Zhen"
msgstr "深圳"

#: coworker/templates/pages/index.html:167
#: coworker/templates/pages/index.html:171
#: coworker/templates/place/city.html:133
msgid "Bei Jing"
msgstr "北京"

#: coworker/templates/pages/index.html:182
#: coworker/templates/pages/index.html:186
msgid "Guang Zhou"
msgstr "广州"

#: coworker/templates/pages/index.html:197
#: coworker/templates/pages/index.html:201
msgid "Zhu Hai"
msgstr "珠海"

#: coworker/templates/pages/index.html:212
#: coworker/templates/pages/index.html:216
msgid "Xia Men"
msgstr "厦门"

#: coworker/templates/pages/index.html:227
#: coworker/templates/pages/index.html:231
msgid "Wu Han"
msgstr "武汉"

#: coworker/templates/pages/index.html:238
#: coworker/templates/pages/index.html:258
msgid "The hottest"
msgstr "最热"

#: coworker/templates/pages/index.html:238
#: coworker/templates/pages/index.html:258
msgid "Shared office location"
msgstr "共享办公地点"

#: coworker/templates/pages/index.html:238
#: coworker/templates/pages/index.html:258
msgid "Looking for the nearest office site"
msgstr "寻找距离最近的办公地点"

#: coworker/templates/pages/index.html:247
#: coworker/templates/pages/index.html:251
msgid "Cheng Du"
msgstr "成都"

#: coworker/templates/pages/index.html:267
#: coworker/templates/pages/index.html:271
msgid "Chong Qing"
msgstr "重庆"

#: coworker/templates/pages/index.html:282
#: coworker/templates/pages/index.html:286
msgid "Fo Shan"
msgstr "佛山"

#: coworker/templates/pages/index.html:297
#: coworker/templates/pages/index.html:301
msgid "Hang Zhou"
msgstr "杭州"

#: coworker/templates/pages/index.html:312
#: coworker/templates/pages/index.html:316
msgid "Nan Jing"
msgstr "南京"

#: coworker/templates/pages/index.html:327
#: coworker/templates/pages/index.html:331
msgid "Shang Hai"
msgstr "上海"

#: coworker/templates/pages/index.html:342
#: coworker/templates/pages/index.html:346
msgid "Tian Jin"
msgstr "天津"

#: coworker/templates/pages/index.html:411
msgid "Office sites with the most reviews in the custom SpacesMap"
msgstr "创客云图中评论最多的办公场地"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:6
msgid "隐私：同事"
msgstr "Privacy: Coworker"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:16
msgid "Interpretation"
msgstr "释义"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:18
msgid ""
"创客云图（以下亦称“我们”）尊重并保护所有使用创客云图平台服务的用户的个人隐私"
"权，在您使用创客云图提供的服务时（下称“服务”），我们将按照本隐私权条款收集、"
"使用、共享及保护您的个人信息。本隐私权条款包含了我们收集、存储、使用、共享和"
"保护您的个人信息的条款，我们希望通过本隐私权条款向您清晰地介绍我们对为您提供"
"的访问、更新、控制和保护您个人信息的方式，因此请您完整地阅读本《创客云图隐私"
"条款》（下称“本隐私权条款”），作出您认为适当的选择。如果您不同意本隐私权条款"
"的任何内容，您应立即停止使用创客云图平台服务。当您使用创客云图平台提供的任一"
"服务时，即表示您已同意我们按照本隐私权条款来合法使用和保护您的个人信息。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:21
msgid "Information gathering"
msgstr "信息收集"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:30
msgid "Information from third parties"
msgstr "来自第三方的信息"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:40
msgid "Purpose and mode of information use"
msgstr "信息使用的目的和方式"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:52
msgid "Information sharing"
msgstr "信息共享"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:65
msgid "The use of Cookie and network Beacon"
msgstr "Cookie和网络Beacon的使用"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:77
msgid "Information storage"
msgstr "信息存储"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:79
msgid ""
"The creation of information about you and the information collectedwill be "
"stored in the cloud - a cloud and the guest (or itsaffiliates) on the "
"server, the information and data may betransferred to your country or "
"region, creating images collectinginformation and data location and access, "
"in the storage anddisplay. "
msgstr ""
"创客云图收集的有关您的信息和资料将保存在创客云图及（或）其关联公司的服务器"
"上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或创客云图收集信息和资料所在地并"
"在该地被访问、存储和展示。"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:82
msgid "Query and change of your personal information"
msgstr "您的个人信息的查询及变更"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:93
msgid "Minor protection"
msgstr "未成年人保护"

#: coworker/templates/pages/privacy-policy.html:95
msgid ""
"Minors under the age of eighteen should be used in our service underthe "
"guidance of their parents or guardians. We suggest that minorsencourage "
"their parents or guardians to read the privacy policy andsuggestions for "
"parents or guardians of minors before submittingpersonal information and "
"guidance to minors, once the use of thiswebsite, we have considered the "
"minors' parents or guardian'sconsent or guidance. "
msgstr ""
"未满十八岁的未成年人应在其父母或监护人指导下使用我们的服务。我们建议未成年人"
"鼓励他们的父母或监护人阅读本隐私权条款并建议未成年人在提交的个人信息之前寻求"
"父母或监护人的同意和指导，未成年人一旦使用本网站，我们视为有未成年人父母或监"
"护人的同意或指导。"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:6
msgid "Coworking Reviews | Spaces Around the World"
msgstr "管理评审|空间世界"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:23
msgid "5601 reply"
msgstr "5601 回复"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:23
msgid "Classification:"
msgstr "分类:"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:23
msgid "score"
msgstr "评分"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:54
#: coworker/templates/pages/reviews.html:89
msgid "Website link"
msgstr "网站链接"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:57
msgid "Awesome place, good people!)"
msgstr "令人敬畏的地方，好人！)"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:63
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I was working here for 2 month, and it was really good time, recommend!"
msgid ""
"I was working here for 2 month, and it was really good time, recommend!)"
msgstr "我在这里工作了2个月，强烈推荐！"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:80
#: coworker/templates/pages/search_list.html:242
msgid "1 comments"
msgstr "1 评论"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:81
msgid "0 useful vote"
msgstr "0 有用投票"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:86
msgid ""
"My stay in Bansko while working at the coworking space charged me with "
"positivity and made future seem brighter. Bansko was already a favourite "
"place for me for the opportunities it offers to spend time in the mountain "
"hiking, doing your favourite pastime or just enjoying the spectacular views. "
"Because I'm quite busy, it isn't always easy to organize a leasure trip. "
"Then Coworking Bansko came to the rescue. The coworking space is organized "
"so that yours and other members' work is streamlined depending on what you "
"need to do, so you can either work in the social space if you are after "
"creative ideas or in the quiet space if you're after deadlines. Work is made "
"easy by the perfect conditions and proximity of places to stay and eat. Plus "
"you become a member of a community of hard-working open-minded individuals "
"who are  ready to help and join in various events happening. I could only "
"wish I visited the space more often!"
msgstr ""
"我在班斯科而在coworking空间工作指控我的积极性，让未来变得更光明。班斯科已经是"
"一个最喜欢的地方为我提供了在山上徒步旅行花时间的机会，做你最喜欢的消遣或欣赏"
"壮观的景色。因为我很忙，这不总是容易的组织一次休闲之旅。然后来到班斯科救助管"
"理。的coworking空间结构，你和其他成员的工作是精简，根据你的需要来做，这样你就"
"可以在社会空间或者工作，如果你在创意或在安静的空间，如果你在最后期限。工作是"
"完美的条件和接近的地方逗留和吃。另外，你会成为一个乐于助人、乐于参与各种活动"
"的人。我真希望我能经常参观这个地方！"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:86
#: coworker/templates/pages/reviews.html:100
#: coworker/templates/pages/reviews.html:121
#: coworker/templates/pages/reviews.html:135
#: coworker/templates/pages/reviews.html:156
#: coworker/templates/pages/reviews.html:180
msgid "useful"
msgstr "有用"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:86
msgid "A thoughtfully made creative corner"
msgstr "一个深思熟虑的创作角落"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:86
msgid ""
"Hideout located center of city with well connected Public Transport, "
"Administration people are more supportive and welcoming, They have wonderful "
"facilities for all creative fields, with added free introduction workshops, "
"calm coworking space, with great wifi speed, recreation (Chess, Carrom, "
"Jenga etc), conference room facilities and unlimited coffe. They also have "
"provisions for smaller teams and individuals."
msgstr ""
"工作地点位于城市的中心拥有通畅的公共交通，管理人非常的支持和欢迎，他们有的美"
"妙的创意领域和良好设施，增加免费介绍研究会、平静的coworking空间，巨大的WiFi速"
"度、娱乐（棋牌、弹球、积木等），会议室设施和无限的咖啡。他们也有小团队和个人"
"的规定。"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:86
msgid ""
"Awesome people, nice atmosphere, good amenities, affordable, mountains, "
"nature... and a two- to three-hour drive to the nearest beach in Greece - in "
"other words, the whole package is there."
msgstr ""
"极好的人，良好的气氛，舒适的设施，负担得起的，山，自然…还有两到三个小时的车程"
"到最近的希腊海滩，换句话说，整个包裹就在那里。"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:92
msgid "Nice place!"
msgstr "美好的地方！"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:98
msgid ""
"Great place to organize your workspace. Prices are not high for Ukraine. And "
"good point is a shower inside, so you can get to that location using bicycle "
"and than not stink for the rest of the day. Also they have kitten!=)"
msgstr ""
"一个安排您工作的好地方。乌克兰的物价不高。最棒的地方是淋浴，所以你可以骑自行"
"车去那个地方，而不是在白天休息。他们还有小猫！=）"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:133
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This is a great place to have as your workspot! Here you´ll be inspired "
#| "and helped in many ways. If you are en entreprenour sitting at home "
#| "working and got the feeling of loneliness and boredness?  Apply to Big "
#| "Happy Place - you´ll not regret it. You may "
msgid ""
"This is a great place to have as your workspot! Her you´ll be inspired and "
"helped in many ways. If you are en entreprenour sitting at home working and "
"got the feeling of loneliness and boredness?  Apply to Da Appy Place - you"
"´ll not regret it. You may "
msgstr ""
"这是一个让你Workspot的好地方！在这里，你将得到许多方面的鼓舞和帮助。如果你是"
"一enterprenour坐在家里工作的人，会有寂寞和无聊的感觉吗？适用于大快乐的地方-你"
"不会后悔的。你可以。"

#: coworker/templates/pages/reviews.html:201
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I've been a full-time member at The Hive for two months and it's great. "
#| "There are fancier places and there are less fancy places but I think The "
#| "Hive hits the exactly the right spot for delivering the right amenities, "
#| "outstanding staff, a convenient central location, and just a nice."
msgid ""
"I've been a full-time member at The Hive for two months and it's great. "
"There are fancier places and there are less fancy places but I think The "
"Hive hits the exactly the right spot for delivering the right amenities, "
"outstanding staff, a convenient central location, and just a nice "
msgstr ""
"我是一个在蜂房两个月的全职成员，这里棒极了，有好的地方也有不喜欢的地方，但我"
"认为蜂巢点子最正确的地方是提供好的设施，优秀的员工，一个方便的中心位置，总之"
"是一个很好的地方。"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:4
#: coworker/templates/place/city.html:6 coworker/templates/place/country.html:6
#: coworker/templates/place/elements/big_map.html:4
msgid "Look at all of the city's guest space"
msgstr "查看该城市的所有创客空间"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:22
msgid "Search: City, Administration (District, county)"
msgstr "搜索：城市、行政（区、县）"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:29
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:37
msgid "Open office:"
msgstr "开放式办公:"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:39
msgid "Do you want to work with other people?"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/search_list.html:43
msgid "Private office:"
msgstr "私人办公室:"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:69
msgid "Open office"
msgstr "开放式办公"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:94
msgid "Hire time"
msgstr "租用时间"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:98
#: coworker/templates/place/city.html:58
#: coworker/templates/place/country.html:53
msgid "Daily rental"
msgstr "日租"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:99
#: coworker/templates/place/city.html:62
#: coworker/templates/place/country.html:57
msgid "Week rent"
msgstr "周租"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:100
#: coworker/templates/place/city.html:66
#: coworker/templates/place/country.html:61
msgid "Monthly"
msgstr "月租"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:101
msgid "Whole"
msgstr "全部"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:117
#: coworker/templates/pages/search_list.html:160
msgid "Free beer"
msgstr "免费啤酒"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:120
#: coworker/templates/pages/search_list.html:194
msgid "Skype room"
msgstr "Skype 室"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:126
msgid "Membership all day admission"
msgstr "会员全天准入"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:134
msgid "View all filter information"
msgstr "查看全部筛选信息"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:134
msgid "Hide button"
msgstr "掩藏按钮"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:142
msgid "Billiards"
msgstr "台球"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:145
msgid "Foosball"
msgstr "桌式足球"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:148
msgid "Trampoline"
msgstr "蹦床"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:151
msgid "Miniature Golf"
msgstr "迷你高尔夫"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:154
msgid "Table tennis"
msgstr "兵乓球"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:157
msgid "Library"
msgstr "图书室"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:163
msgid "Pet dog"
msgstr "宠物狗"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:166
msgid "Pet cat"
msgstr "宠物猫"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:174
msgid "Vertical office table"
msgstr "立式办公桌"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:177
msgid "Lazy sofa"
msgstr "懒人沙发"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:180
msgid "Ergonomic chair"
msgstr "人体工学椅"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:188
#: coworker/templates/place/place.html:367
msgid "Kitchen"
msgstr "厨房"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:191
msgid "Podcast Hall"
msgstr "播客厅"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:197
msgid "Dormitory apartment"
msgstr "宿舍公寓"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:200
msgid "child care"
msgstr "儿童看护"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:203
msgid "Maker space"
msgstr "创客空间"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:206
msgid "Personal lockers"
msgstr "个人储物柜"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:244
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:312
msgid "Automatic search while moving map"
msgstr "移动地图时自动搜索"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:318
msgid "Instant contact"
msgstr "即时联络"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:319
msgid "SpacesMap’s information will be fast through"
msgstr "创客云图的信息将快速直达"

#: coworker/templates/pages/search_list.html:339
msgid ""
"Have you fallen in love with the picture of the SpacesMap?Thousands of "
"people have joined the shared office of the SpacesMapimage"
msgstr "爱上创客云图了吗? 成千上万的人都加入到了创客云图的共享办公当中了."

#: coworker/templates/pages/team.html:6
msgid "Meet the Coworker Team"
msgstr "会见同事"

#: coworker/templates/pages/team.html:25
msgid ""
"We have gathered around the world the rebels, the outliers,the geniuses, the "
"geeks, the artists, the writers......"
msgstr "我们这里汇聚了全世界的反抗者、离群者、天才、科技怪胎、艺术家、作家……"

#: coworker/templates/pages/team.html:55
msgid "What would you like to say to us?"
msgstr "想对我们说些什么吗？"

#: coworker/templates/pages/team.html:56
msgid ""
"If you have any questions, or want to share your extraordinaryexperience "
"with us, please fill out the following form or send themailbox to"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/team.html:60
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: coworker/templates/pages/team.html:61
msgid "Please input information"
msgstr "请输入信息"

#: coworker/templates/pages/team.html:62
msgid "Send out"
msgstr "发送"

#: coworker/templates/pages/team.html:66
msgid "Contact us through social media"
msgstr "通过社交媒体联系我们"

#: coworker/templates/pages/team.html:71
msgid "@SpacesMap"
msgstr "@创客云图"

#: coworker/templates/pages/team.html:72
msgid ""
"在微博上搜索我们的官方微博“创客云图”，您可以看到全世界的人们是如何通过创客云"
"图办公的。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/team.html:79
msgid "SpacesMap Public number"
msgstr "创客云图公众号"

#: coworker/templates/pages/team.html:80
msgid ""
"Looking for the SpacesMap site? Pay attention to our public numberand tell "
"us your requirement. We will recommend the right place foryou at the first "
"time."
msgstr ""
"想找创客云图场地？关注我们的公众号，把您的需求告诉我们，我们将第一时间为您推"
"荐合适的场地。"

#: coworker/templates/pages/team.html:88
msgid "Pay attention to our ZhiHu ID, you will get more information!"
msgstr "关注我们的知乎ID，您将获得更多资讯!"

#: coworker/templates/pages/terms.html:17
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: coworker/templates/pages/terms.html:17
msgid "Clause"
msgstr "条款"

#: coworker/templates/pages/terms.html:19
msgid ""
"You are welcome to use SpacesMap service! In order to use SpacesMapservices, "
"you should read and abide by the SpacesMap usage protocoland the SpacesMap "
"privacy clause. This agreement is a legalagreement between the user and the "
"SpacesMap, which is the generalterm used by the user to register the "
"SpacesMap platform account and/ or use the SpacesMap service. Please read "
"carefully and fullyunderstand the contents of each item, especially the "
"terms ofexemption or limitation of liability, jurisdiction and "
"applicableprovisions of the law. Restrictions and disclaimers may "
"behighlighted in bold black or underlined forms. You should not "
"takeSpacesMap of this agreement in a reasonable way to alert the user ornot "
"according to user requirements as to the explanation obligationand claimed "
"that as a reason or request the court or any other thirdparty to confirm the "
"relevant provisions of illegal or invalid.Unless you have read and accepted "
"all the terms of this agreement,you have no right to use the services "
"provided by SpacesMap. The useof your SpacesMap service is considered as a "
"restriction to theagreement you have read and agreed to. "
msgstr ""
"欢迎您使用创客云图的服务！为使用创客云图的服务，您应当阅读并遵守《创客云图使"
"用协议》和《创客云图隐私权条款》。本协议是用户与创客云图之间的法律协议，是用"
"户注册创客云图平台账号和/或使用创客云图服务时使用的通用条款。请您务必审慎阅"
"读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款、管辖与法律适用条款。限"
"制、免责条款可能以黑体加粗或加下划线的形式提示您重点注意。您不应当以创客云图"
"未对本协议以合理方式提醒用户注意或未根据用户要求尽到说明义务为理由而声称或要"
"求法院或其它任何第三方确认相关条款非法或无效。除非您已阅读并接受本协议所有条"
"款，否则您无权使用创客云图提供的服务。您使用创客云图的服务即视为您已阅读并同"
"意上述协议的约束。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:27
msgid "Effect of agreement"
msgstr "协议的效力"

#: coworker/templates/pages/terms.html:29
msgid ""
"在您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议并完成全部注册程序后或以其他创"
"客云图允许的方式实际使用创客云图平台服务时，您即受本协议的约束。本协议内容包"
"括本协议正文、《创客云图隐私权条款》，且您在使用创客云图某一特定服务时，该服"
"务可能会另有单独的协议、相关业务规则等（以下统称为“规则”）。所有创客云图已经"
"发布的或将来可能发布的规则为本协议不可分割的组成部分，与本协议具有同等法律效"
"力。除另行明确声明外，任何创客云图及其关联公司提供的服务（以下称为“创客云图平"
"台服务”）均受本协议约束。您承诺接受并遵守本协议的约定。如果您不同意本协议的约"
"定，您应立即停止注册程序或停止使用创客云图平台服务；如您继续访问和使用创客云"
"图平台服务，即视为您已确知并完全同意本协议各项内容。创客云图有权根据国家法律"
"法规的更新、产品和服务规则的调整需要不时地制订、修改本协议及/或各类规则，并提"
"前以网站公示的方式进行公示。如您继续使用创客云图平台服务的，即表示您接受经修"
"订的协议和规则。如发生有关争议时，以创客云图最新的相关协议和规则为准。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/terms.html:33
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "When you sign this Agreement and complete the registration process,"
#| "SpacesMap will provide you with a unique numbered SpacesMap account.You "
#| "respond to your user account, login password and paymentpassword (if "
#| "any), the verification code and the behavior of theimplementation of "
#| "security, responsible for using your account andpassword; therefore, any "
#| "loss or damage, SpacesMap can't take noresponsibility. Unless the law or "
#| "administrative judicial organs andthe consent of the SpacesMap "
#| "instruction, agree, otherwise your useraccount, login password, payment "
#| "password and verification code (ifany) shall not in any way transfer, "
#| "borrow, gift, inheritance (withthe exception of account related property "
#| "rights) < or > display orsale in third party platform. Otherwise, all "
#| "losses caused to youor SpacesMap, any third party) may be borne by you "
#| "(or responsible\"  \"for compensation). "
msgid ""
"When you sign this Agreement and complete the registration process,SpacesMap "
"will provide you with a unique numbered SpacesMap account.You respond to "
"your user account, login password and paymentpassword (if any), the "
"verification code and the behavior of theimplementation of security, "
"responsible for using your account andpassword; therefore, any loss or "
"damage, SpacesMap can't take noresponsibility. Unless the law or "
"administrative judicial organs andthe consent of the SpacesMap instruction, "
"agree, otherwise your useraccount, login password, payment password and "
"verification code (ifany) shall not in any way transfer, borrow, gift, "
"inheritance (withthe exception of account related property rights) < or > "
"display orsale in third party platform. Otherwise, all losses caused to "
"youor SpacesMap, any third party) may be borne by you (or responsible"
msgstr ""
"在您签署本协议，完成注册程序时，创客云图会向您提供唯一编号的创客云图账户。您"
"应对您的用户账户、登录密码、支付密码（如有）、验证码的安全，以及对通过您的账"
"户和密码实施的行为负责；因此所衍生的任何损失或损害，创客云图无法也不承担任何"
"责任。除非有法律规定或行政司法机关的指令，且征得创客云图的同意，否则您的用户"
"账户、登录密码、支付密码（如有）和验证码不得以任何方式转让、借用、赠与、继承"
"（与账户相关的财产权益除外）<或>在第三方平台上进行展示或售卖。否则，由此给您"
"（或创客云图、任何第三方）造成的一切损失，概由您自行承担（或者负责赔偿）。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:35
msgid ""
"Through the SpacesMap platform, you can publish all kinds of lifeinformation "
"in accordance with the SpacesMap rules. But theinformation release shall not "
"contain the following contents:"
msgstr ""
"通过创客云图平台，您可以按照创客云图的规则发布各种生活信息。但所发布之信息不"
"得含有如下内容："

#: coworker/templates/pages/terms.html:38
msgid ""
"1) against the basic principles specified in the constitution, incitement to "
"resist, the destruction of the Constitution and the laws and administrative "
"regulations."
msgstr "1) 反对宪法所确定的基本原则，煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的"

#: coworker/templates/pages/terms.html:39
msgid ""
"Inciting harm to national security, divulging state secrets,subverting state "
"power and overthrowing the socialist system;"
msgstr "煽动危害国家安全、泄露国家秘密、颠覆国家政权，推翻社会主义制度的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:40
msgid ""
"To split the country and undermine national unity, harm national honor and "
"national interests;"
msgstr "煽动分裂国家、破坏国家统一、损害国家荣誉和民族利益的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:41
msgid "To incite ethnic hatred or discrimination, undermining national unity;"
msgstr "煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:42
msgid ""
"Fabrication or distortion of facts, spread rumors, disturbs social order;"
msgstr "捏造或者歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:43
msgid ""
"Political propaganda or destruction of national religious policies,promotion "
"of feudal superstition, obscenity, pornography, gambling,violence, murder, "
"terror, abetting crimes.;"
msgstr ""
"进行政治宣传或破坏国家宗教政策、宣扬封建迷信、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、"
"恐怖、教唆犯罪的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:44
msgid ""
"Affront others or fabricating facts to slander others, orother malicious "
"attacks;"
msgstr "公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人的，或者进行其他恶意攻击的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:45
msgid "Other violations of the Constitution and laws andregulations;"
msgstr "其他违反宪法和法律法规的；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:48
msgid ""
"SpacesMap is responsible for the SpacesMap platform to provideservices to "
"you. But the SpacesMap on the SpacesMap platformservices without any express "
"or implied warranties, including butnot limited to the SpacesMap service "
"platform applicability, noerrors or omissions, continuity, accuracy, "
"reliability, suitable fora particular purpose. At the same time, SpacesMap "
"does not make anypromises and guarantees on the effectiveness, accuracy, "
"correctness,reliability, stability, integrity and timeliness of the "
"technologyand information involved in the SpacesMap platform services. "
msgstr ""
"创客云图负责向您提供创客云图平台服务。但创客云图对创客云图平台服务不作任何明"
"示或暗示的保证，包括但不限于创客云图平台服务的适用性、没有错误或疏漏、持续"
"性、准确性、可靠性、适用于某一特定用途。同时，创客云图也不对创客云图平台服务"
"所涉及的技术及信息的有效性、准确性、正确性、可靠性、稳定性、完整性和及时性作"
"出任何承诺和保证。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:50
msgid "Limitation of liability and limitation of liability"
msgstr "责任范围和责任限制"

#: coworker/templates/pages/terms.html:52
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "SpacesMap only provides you with SpacesMap platform services, youknow the "
#| "information on the SpacesMap platform users release, due tothe existence "
#| "of massive information, and SpacesMap platform can notbe stopped, there "
#| "may be risks and flaws.\". You should be careful todetermine the "
#| "authenticity, legality and effectiveness of therelevant information, and "
#| "pay attention to retaining thecorresponding evidence in order to "
#| "safeguard rights, if possible, asfar as possible using the site "
#| "recommended trading methods. "
msgid ""
"SpacesMap only provides you with SpacesMap platform services, youknow the "
"information on the SpacesMap platform users release, due tothe existence of "
"massive information, and SpacesMap platform can notbe stopped, there may be "
"risks and flaws."
msgstr ""
"创客云图仅向您提供创客云图平台服务，您了解创客云图平台上的信息系用户自行发"
"布，由于海量信息的存在，且创客云图平台无法杜绝可能存在风险和瑕疵。您应谨慎判"
"断确定相关信息的真实性、合法性和有效性，并注意保留相应的证据以利于维权，如可"
"能，尽量采用网站建议的交易方式进行。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:54
msgid ""
"Hit off the cloud platform and other online using the Internetwebsite, also "
"will be affected by various adverse information,network security and network "
"fault problems, including but notlimited to: (a) other users may release "
"fraud or false information,or publication of abuse, curse, slander and "
"attack the illegalspeech or are obscene, pornographic, obscene, reactionary, "
"incitingethnic hatred and other people disgust the content (b); other "
"usersmay release some of you or any other third party intellectualproperty "
"rights, the right of portrait, name right, right ofreputation and privacy "
"and / or other legitimate rights andinterests of the pictures, photos, text "
"information; (C)"
msgstr ""
"创客云图平台与其他的在线使用的互联网网站一样，也会受到各种不良信息、网络安全"
"和网络故障问题的困扰，包括但不限于： (a) 其他用户可能会发布诈骗或虚假信息，或"
"者发表有谩骂、诅咒、诋毁、攻击内容的，或者含有淫秽、色情、下流、反动、煽动民"
"族仇恨等让人反感、厌恶的内容的非法言论； (b) 其他用户可能会发布一些侵犯您或者"
"其他第三方知识产权、肖像权、姓名权、名誉权、隐私权和/或其他合法权益的图片、照"
"片、文字等资料； (c)"

#: coworker/templates/pages/terms.html:56
msgid "Termination by agreement"
msgstr "协议终止"

#: coworker/templates/pages/terms.html:58
msgid ""
"You agree that when you find that any content of this website doesnot "
"conform to the law, or does not conform to the provisions ofthis user "
"agreement, you have the obligation to notify the clientcloud picture in "
"time. If you find that your personal information isstolen, your copyright or "
"other rights infringement, please informthe guests at the same time "
"nephogram and provide the followinginformation and materials: (a) a "
"violation of your rightsinformation web site, you can find the number or "
"other informationin detail; (b) you are the the copyright or other rights of "
"thelegitimate owners of the rights certificate; (c) your contactinformation, "
"including contact name, address, telephone number andemail; (d) a copy of "
"your ID, business license and other relevantinformation. "
msgstr ""
"您同意，在发现本网站任何内容不符合法律规定，或不符合本用户协议规定的，您有义"
"务及时通知创客云图。如果您发现您的个人信息被盗用、您的版权或者其他权利被侵"
"害，请将此情况告知创客云图并同时提供如下信息和材料：(a)侵犯您权利的信息的网"
"址，编号或其他可以找到该信息的细节；(b) 您是所述的版权或者其他权利的合法拥有"
"者的权利证明；（c）您的联系方式，包括联系人姓名，地址，电话号码和电子邮件；"
"(d) 您的身份证复印件、营业执照等其他相关资料。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:61
msgid ""
"After verification, we will delete the relevant information in time.We only "
"accept written notice of infringement by mail, e-mail orfax. In case of "
"emergency, you can first inform the customer servicephone, we will take "
"appropriate measures according to the situation."
msgstr ""
"经审查得到证实的，我们将及时删除相关信息。我们仅接受邮寄、电子邮件或传真方式"
"的书面侵权通知。情况紧急的，您可以通过客服电话先行告知，我们会视情况采取相应"
"措施。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:63
msgid ""
"You understand and agree that SpacesMap is not due to any of thefollowing "
"circumstances caused any damage to your compensationresponsibility, "
"including but not limited to profits, goodwill, andother aspects of the loss "
"of use, data or other intangible lossesdamages:"
msgstr ""
"您了解并同意，创客云图不对因下述任一情况而导致您的任何损害赔偿承担责任，包括"
"但不限于利润、商誉、使用、数据等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿："

#: coworker/templates/pages/terms.html:66
msgid "Using or failing to create the cloud map platform service;"
msgstr "使用或未能使用创客云图平台服务；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:67
msgid "The third-party unauthorized use of your account or change your data;"
msgstr "第三方未经批准地使用您的账户或更改您的数据；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:68
msgid ""
"Costs and losses arising from the purchase or acquisition of anycommodity, "
"sample, data, information and other acts or substitutesthrough the SpacesMap "
"platform;"
msgstr ""
"通过创客云图平台服务购买或获取任何商品、样品、数据、信息等行为或替代行为产生"
"的费用及损失；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:69
msgid "Your misunderstanding of SpacesMap platform services;"
msgstr "您对创客云图平台服务的误解；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:70
msgid ""
"For any non SpacesMap caused by SpacesMap and other serviceplatform related "
"losses;"
msgstr "任何非因创客云图的原因而引起的与创客云图平台服务有关的其它损失;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:71
msgid ""
"When you use the products or services provided by the third party onthe "
"SpacesMap, you should also abide by the third party useragreement in "
"addition to complying with the agreement. SpacesMap andthe third party are "
"liable for the possible disputes within thescope of the law and the "
"agreement;"
msgstr ""
"您在创客云图上使用第三方提供的产品或服务时，除遵守本协议约定外，还应遵守第三"
"方的用户协议。创客云图和第三方对可能出现的纠纷在法律规定和约定的范围内各自承"
"担责任;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:72
msgid ""
"You agree to display SpacesMap by itself or by third party serviceproviders "
"to send you a promotion or publicity information in theuse of SpacesMap "
"platform in the process of service (includingcommercial and non commercial "
"information), the way and the scope isnot changed by special notice to you. "
"In addition to laws andregulations clearly specified, you shall be "
"responsible for thepromotion of information in the transaction, the loss or "
"damagecaused by this transaction provides the user information of "
"thepromotion or the third party service provider and content fromSpacesMap, "
"do not assume any responsibility;"
msgstr ""
"您同意在使用创客云图平台服务过程中显示创客云图自行或由第三方服务商向您发送的"
"推广或宣传信息（包括商业与非商业信息），其方式和范围可不经向您特别通知而变"
"更。除法律法规明确规定外，您应自行对依该推广信息进行的交易负责，对用户因依该"
"推广信息进行的交易或前述第三方服务商提供的内容而遭受的损失或损害，创客云图不"
"承担任何责任;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:73
msgid ""
"SpacesMap is not available on the following disclaimer: theinformation "
"network resistance behavior of normal equipmentmaintenance, information "
"network connection failure, computer,communication or other system failure, "
"power failure, strike, labordisputes, violence, uprising, riots, lack of "
"productivity orproduction of fire, flood, storm, explosion, war, "
"governmentbehavior, judicial and administrative organs of the command or "
"thirdparty as caused by the service or service cannot be delayed;"
msgstr ""
"创客云图对下列不可抗力行为免责：信息网络正常的设备维护，信息网络连接故障，电"
"脑、通讯或其他系统的故障，电力故障，罢工，劳动争议，暴乱，起义，骚乱，生产力"
"或生产资料不足，火灾，洪水，风暴，爆炸，战争，政府行为，司法行政机关的命令或"
"第三方的不作为而造成的不能服务或延迟服务;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:74
msgid ""
"You should strictly abide by this Agreement and other agreements andrules "
"issued by SpacesMap. If you violate the agreement or rules,and cause losses "
"to the third party or SpacesMap, you should bearthe full responsibility.;"
msgstr ""
"您应当严格遵守本协议及创客云图发布的其他协议、活动规则，因您违反协议或规则的"
"行为给第三方或创客云图造成损失的，您应当承担全部责任;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:75
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "SpacesMap reserves the right to independently decide to refuseservices, "
#| "close user accounts, clear or edit content or cancelorders within the "
#| "legal limits of the law of the People's Republicof China mainland.\". "
msgid ""
"SpacesMap reserves the right to independently decide to refuseservices, "
"close user accounts, clear or edit content or cancelorders within the legal "
"limits of the law of the People's Republicof China mainland."
msgstr ""
"创客云图保留在中华人民共和国大陆地区法施行之法律允许的范围内独立决定拒绝服"
"务、关闭用户账户、清除或编辑内容或取消订单的权利。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:78
msgid "Intellectual property declaration"
msgstr "知识产权声明"

#: coworker/templates/pages/terms.html:80
msgid ""
"“SpacesMap” 、 “创客云图 ”等为创客云图所在公司及其关联公司的商标，受法律保"
"护，任何人不得擅自使用。凡侵犯本公司版权等知识产权的，创客云图将依法追究其相"
"关法律责任。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/terms.html:82
msgid ""
"The SpacesMap platform published information (including but notlimited to, "
"encoding text, charts, logo, button icons, images,digital download, data "
"editing and software), is SpacesMap or thecontent provider's property, "
"protected by copyright law andinternational Chinese. The compilation of all "
"the contents on thisplatform is exclusive property of SpacesMap and "
"protected by Chinaand international copyright law. All the software on this "
"platformis the property of SpacesMap or its affiliated company or "
"itssoftware supplier, and is protected by China and internationalcopyright "
"law. Without the express written permission of SpacesMap,any third party "
"shall not be any non private or commercial purposesor any part of any "
"content, use the SpacesMap website or through theSpacesMap website can be "
"direct or indirect access to services orinformation. Any third party in "
"violation of the provisions of thisagreement in any way, and / or in any "
"part of any text on theSpacesMap website publish, copy, reprint, change, "
"quotation, link,download or otherwise, or to provide access to the SpacesMap "
"website any content to any other third party channels on the "
"SpacesMapwebsite the right to use will be immediately terminated, and "
"anythird party must be in accordance with the requirements of "
"creatingimages, any copy of the return or any part of the content of thesite "
"destroyed using the SpacesMap to create data. "
msgstr ""
"创客云图平台所刊登的资料信息（包括但不限于编码、文字、图表、标识、按钮图标、"
"图像、数字下载、数据编辑和软件），均是创客云图或其内容提供者的财产，受中国和"
"国际版权法的保护。本平台上所有内容的汇编是创客云图的排他财产，受中国和国际版"
"权法的保护。本平台上所有软件都是创客云图或其关联公司或其软件供应商的财产，受"
"中国和国际版权法的保护。未经创客云图的明确书面许可，任何第三方不得为任何非私"
"人或商业目的获取或使用创客云图网站的任何部分或通过创客云图网站可直接或间接获"
"得的任何内容、服务或资料。任何第三方违反本协议的规定以任何方式，和/或以任何文"
"字对创客云图网站的任何部分进行发表、复制、转载、更改、引用、链接、下载或以其"
"他方式进行使用，或向任何其他第三方提供获取创客云图网站任何内容的渠道，则对创"
"客云图网站的使用权将立即终止，且任何第三方必须按照创客云图的要求，归还或销毁"
"使用创客云图网站任何部分的内容所创建的资料的任何副本。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:84
msgid "The following SpacesMap platform can not be arbitrarily:"
msgstr "创客云图平台以下内容不可任意转载："

#: coworker/templates/pages/terms.html:87
msgid ""
"(2) Shall not be reproduced without permission shall not be reproduced or "
"the content of the statement has been made;"
msgstr "(2)已作出不得转载或未经许可不得转载声明的内容；"

#: coworker/templates/pages/terms.html:90
msgid "Termination of agreement:"
msgstr "协议终止:"

#: coworker/templates/pages/terms.html:93
msgid ""
"(1) You agree that SpacesMap security platform based on service,have the "
"right to terminate all or part of the SpacesMap platform toprovide services "
"to you, temporarily freeze your account to solvesecurity problems, timely "
"recovery, and the suspension, freezing andrecovery in timely notice. If the "
"safety of the site is due toillegal behavior of your SpacesMap, have the "
"right to terminate theprovision of all or part of creating cloud platform "
"services to you,permanently frozen (canceled) your account, and you have the "
"rightto claim for the loss;"
msgstr ""
"(1)您同意，创客云图基于平台服务的安全性，有权中止向您提供部分或全部创客云图平"
"台服务，暂时冻结您的账户，待安全问题解决后及时恢复，并对中止、冻结及恢复的事"
"实及时通知。如果网站的安全问题是由于您的违法行为引起，创客云图有权终止向您提"
"供部分或全部创客云图平台服务，永久冻结（注销）您的帐户，并有权向您对损失进行"
"索赔;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:94
msgid ""
"(2) If you disagree with the amendment of this agreement or are dissatisfied "
"with the service of SpacesMap, you may exercise the following rights:"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/terms.html:98
msgid ""
"SpacesMap will be released on the SpacesMap platform, and theprivacy clause "
"will not be amended. The privacy clause constitutesan effective part of this "
"agreement;"
msgstr ""
"创客云图将在创客云图平台公布并不时修订隐私权条款，隐私权条款构成本协议的有效"
"组成部分;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:100
msgid ""
"You know and promise to abide by the SpacesMap privacy clause in theuse of "
"SpacesMap services;"
msgstr "您知悉并承诺在使用创客云图的服务过程中，遵守《创客云图隐私权条款》;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:102
msgid ""
"创客云图要求各搜索引擎遵循行业规范，即“拒绝 Robots 访问标准”(Robots "
"Exclusion Standard)，否则将视你的抓取行为是对我网站财产权利和知识产权的侵犯，"
"有权通过法律诉讼维护网站利益。"
msgstr ""

#: coworker/templates/pages/terms.html:105
msgid "Application of law, jurisdiction and others"
msgstr "法律适用、管辖与其他"

#: coworker/templates/pages/terms.html:107
msgid ""
"Conclusion, this agreement validity, interpretation, revision,supplement, "
"termination, execution and settlement of the disputesshall apply the laws of "
"People's Republic of China, such as therelevant provisions of the law, it "
"shall refer to generalinternational commercial practice and (or) industry "
"practices;"
msgstr ""
"本协议之订立、生效、解释、修订、补充、终止、执行与争议解决均适用中华人民共和"
"国法律，如法律无相关规定的，则应参照通用国际商业惯例和（或）行业惯例;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:109
msgid ""
"Any provision of this agreement is deemed to be repealed, invalid ornot "
"enforceable, which shall be deemed to be separable and does notaffect the "
"validity and enforceability of the remaining provisionsof this agreement.;"
msgstr ""
"本协议任一条款被视为废止、无效或不可执行，该条应视为可分的且并不影响本协议其"
"余条款的有效性及可执行性;"

#: coworker/templates/pages/terms.html:111
msgid ""
"Controversy, T generated by this Agreement shall be borne by thedispute, "
"SpacesMap with your friendly consultations; consultationfails, should be "
"dealt with in accordance with the laws of People'sRepublic of China, and the "
"Beijing Chaoyang District people's courtfor the jurisdiction of the court of "
"first instance, in accordancewith the laws of People's Republic of China, "
"because of theprovisions of jurisdiction, the Beijing Chaoyang District "
"people'scourt does not have jurisdiction, to the superior court as "
"thejurisdiction of the court of first instance. "
msgstr ""
"T因本协议产生之争议、纠纷，应由创客云图与您友好协商解决；协商不成的，应依照中"
"华人民共和国法律予以处理，并以北京市朝阳区人民法院为第一审管辖法院，按照中华"
"人民共和国法律，因级别管辖的规定，北京市朝阳区人民法院无权管辖的，以其上级法"
"院作为第一审管辖法院。"

#: coworker/templates/pages/terms.html:113
msgid "Service help"
msgstr "服务帮助"

#: coworker/templates/pages/terms.html:115
msgid "To answer your questions, please email to spacesmap@163.com"
msgstr ""

#: coworker/templates/place/breadcrumbs.html:8
#: coworker/templates/place/city.html:17
#: coworker/templates/place/country.html:17
msgid "世界"
msgstr "World"

#: coworker/templates/place/city.html:48
msgid "71 blocks"
msgstr "71 场地"

#: coworker/templates/place/city.html:52
msgid "Search for Beijing"
msgstr "搜索北京的"

#: coworker/templates/place/city.html:71
msgid "Find N SpacesMap sites"
msgstr "找出N个创客云图场地"

#: coworker/templates/place/country.html:47
msgid "Beijing and its surrounding SpacesMap site recommended"
msgstr "Search for coworking spaces in"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:4
#: coworker/templates/place/forms/menu.html:14
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:25
#: coworker/templates/users/profile.html:138
msgid "Contact information"
msgstr "联系方式"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:5
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:26
msgid "Let everyone contact you quickly"
msgstr "让大家迅速联系到您"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:7
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:29
msgid "Main contact ways"
msgstr "主要联系方式"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:10
#: coworker/templates/place/forms/contact.html:37
msgid "Mailbox *"
msgstr "邮箱*"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:10
msgid "(your most frequently used mailbox)"
msgstr "(您最常用的邮箱)"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:12
#: coworker/templates/place/forms/description.html:14
#: coworker/templates/place/forms/location.html:43
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:12
msgid ">Invalid mailbox"
msgstr ">无效邮箱"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:18
msgid "URL link"
msgstr "网址链接"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:23
msgid "Social tools"
msgstr "社交工具"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:27
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:33
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:73
msgid "Message push"
msgstr "消息推送"

#: coworker/templates/place/forms/contact.html:34
#: coworker/templates/place/place_contact_details.html:74
msgid ""
"When someone wants to contact you through the page, which mailboxaddress do "
"you want to receive information, booking request, travelinformation? "
"(multiple mailbox addresses can be set) "
msgstr ""
"有人通过页面联系您时，您希望哪个邮箱地址接收信息、预订请求、旅游信息？（可设"
"置多个邮箱地址。）"

#: coworker/templates/place/forms/description.html:5
#: coworker/templates/place/place_description.html:25
msgid "Introduce my site"
msgstr "介绍我的场地"

#: coworker/templates/place/forms/description.html:6
#: coworker/templates/place/place_description.html:26
msgid ""
"Each SpacesMap site is out of the ordinary to introduce what is special "
"about your site."
msgstr "每个创客云图场地都与众不同 向大家介绍您的场地有何特别之处。"

#: coworker/templates/place/forms/description.html:11
msgid "Details are presented*"
msgstr "详细介绍*"

#: coworker/templates/place/forms/description.html:16
msgid "* no less than 350 words"
msgstr "*不少于350字"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:2
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:24
msgid "Help tenants find your site"
msgstr "帮助租客找到您的场地"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:6
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:36
msgid "Select your location on the map"
msgstr "在地图上选择您的位置"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:7
msgid ""
"Enter your SpacesMap field in the space, and select your SpacesMapsite in "
"the pop-up drop-down list. If you do not have your sitedisplay drop-down "
"list, please search the site where the streetstry. "
msgstr ""
"在空格中输入您的创客云图场地,并在弹出的下拉列表中选择您的创客云图场地。如果下"
"拉列表里没有显示您的场地，请搜索场地所在街道试试。"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:20
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:50
msgid ""
"Check the location is correct. If there is a mistake, pleasechange to the "
"correct position"
msgstr "检查定位是否正确。如果有误，请更换到正确的位置"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:25
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:55
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:26
#: coworker/templates/place/place_add_location.html:56
msgid "Complete the information below."
msgstr "在下列空格里补全信息"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:30
msgid "Place names *"
msgstr "地名*"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:34
msgid "Unit number and floor"
msgstr "单元号、楼层"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:41
msgid "Street 1*"
msgstr "街道1*"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:47
msgid "City *"
msgstr "城市*"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:58
msgid "The city is required"
msgstr "城市名必填"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:62
msgid "City Proper"
msgstr "城区"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:74
msgid "The state is required"
msgstr "国家需要"

#: coworker/templates/place/forms/location.html:80
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:6
#: coworker/templates/place/forms/menu.html:32
#: coworker/templates/place/place_add_meeting_rooms.html:73
msgid "Meeting room"
msgstr "会议室"

#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:7
#: coworker/templates/place/place_add_meeting_rooms.html:74
msgid ""
"Some members want to rent the SpacesMap site attached to the conference room"
msgstr "部分会员想租用附带会议室的创客云图场地"

#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:16
msgid "Name of the Meeting roon"
msgstr "会议室名字"

#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:19
msgid "Meeting room capacity"
msgstr "会议室容量"

#: coworker/templates/place/forms/meating_room.html:52
msgid "Maximum capacity"
msgstr "最大容量"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:2
msgid "Membership price: Desk"
msgstr "会员价格: 办公桌"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:3
msgid "Hot desk / Open Office Seating"
msgstr "热门办公桌 / 开敞式办公座位"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:9
msgid "Length of lease"
msgstr "租赁时长"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:10
#: coworker/templates/place/place.html:418
#: coworker/templates/place/place.html:440
#: coworker/templates/place/place.html:459
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:11
#: coworker/templates/place/place.html:419
#: coworker/templates/place/place.html:441
#: coworker/templates/place/place.html:460
msgid "Access time"
msgstr "准入时间"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices.html:212
#, fuzzy
#| msgid "edicated Desks"
msgid "Dedicated Desks"
msgstr "优质的桌子"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices_private.html:2
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:25
msgid "Membership Prices: Private Offices"
msgstr "会员价格：私人办公室"

#: coworker/templates/place/forms/membership_prices_private.html:11
#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:34
msgid "Number of people"
msgstr "人数"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:8
msgid "Detailed introduction"
msgstr "详细介绍"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:20
msgid "Property allocation"
msgstr "物业配置"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:38
msgid "Business Hours"
msgstr "营业时间"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:44
msgid "Site area"
msgstr "场地面积"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:50
#: coworker/templates/place/place.html:330
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:57
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:64
#: coworker/templates/place/place.html:331
msgid "Office price"
msgstr "办公桌价格"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:71
msgid "Private office price"
msgstr "私人办公室价格"

#: coworker/templates/place/forms/menu.html:77
msgid "Sales promotion"
msgstr "促销活动"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:3
#: coworker/templates/place/place.html:349
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:59
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:24
msgid "Opening Hours"
msgstr "开放时间"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:4
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:60
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:25
msgid "Let the tenant know when you are open"
msgstr "让租客知道您在哪些时间开放"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:5
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:61
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:26
msgid "Opening hours (reception)"
msgstr "开放时间（接待处）"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:11
#: coworker/templates/place/place.html:350
msgid "Monday to Friday"
msgstr "星期一至星期五"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:13
msgid "What time does your office open?"
msgstr "您什么时候开放?"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:17
#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:42
msgid "What time do you close?"
msgstr "您什么时候关闭?"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:24
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:138
msgid "Friday sync"
msgstr "星期五同步"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:95
#: coworker/templates/place/place_add_opening_hours.html:342
msgid "Member Access Hours"
msgstr "成员访问时间"

#: coworker/templates/place/forms/opening_hours.html:99
msgid "Same as opening hours"
msgstr "和营业时间一样"

#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:1
#: coworker/templates/place/place_add_payment_methods.html:32
msgid "Member Payment Options"
msgstr "会员支付选项"

#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:2
msgid "Let people know how they can pay for their memberships."
msgstr "让人们知道如何支付他们的会员资格。"

#: coworker/templates/place/forms/payment_options.html:39
msgid "Deposit"
msgstr "存包处"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:3
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:35
msgid "Photo upload"
msgstr "照片上传"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:4
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:36
msgid "We recommend that you provide professional photographersphotos."
msgstr "我们建议您提供专业摄影师拍摄的照片。"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:8
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:40
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:8
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:40
msgid "Size: 1920px (width)"
msgstr "尺寸：1920px（宽）"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:23
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:54
msgid "Click upload"
msgstr "点击上传"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:28
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:60
msgid "After uploading, click"
msgstr "上传后，点击"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:28
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:60
msgid ""
"In the button, you can zoom in, zoom out, cut photos, toachieve the desired "
"display effect"
msgstr "里的按钮，您可以随意放大、缩小、裁剪照片，达到理想的显示效果"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:32
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:64
msgid "Must: please upload the cover"
msgstr "必须: 请上传封面"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:36
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:68
msgid "Additional pictures"
msgstr "附加图片"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:36
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:68
msgid ""
"At least need to add 5, can add up to 20 pictures; sharememory should not "
"exceed 3MB"
msgstr "最少需添加5张，最多可添加20张；图片所占内存不得超过3MB"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:39
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:71
msgid "Drag or click upload"
msgstr "拖拽至此或点击上传"

#: coworker/templates/place/forms/phothos_form.html:41
#: coworker/templates/place/place_add_photos.html:73
msgid "Must: upload two additional pictures please"
msgstr "必须: 请上传两张附加图片"

#: coworker/templates/place/forms/size.html:3
#: coworker/templates/place/place_add_size.html:24
msgid "What size are you?"
msgstr "您有多大的规模？"

#: coworker/templates/place/forms/size.html:4
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Some people prefer small cozy spaces, and others prefer large openspaces."
#| "Help people find your space when they filter"
msgid ""
"Some people prefer small cozy spaces, and others prefer large open spaces. "
"Help people find your space when they filter"
msgstr ""
"有些人喜欢小舒适的空间，而有些人则喜欢大的开放空间。当他们选择时帮助人们找到"
"他们的空间，"

#: coworker/templates/place/forms/size.html:5
#: coworker/templates/place/place_add_size.html:26
msgid "Number Of...."
msgstr "数目...."

#: coworker/templates/place/list_space.html:19
msgid "Add my SpacesMap site"
msgstr "添加我的创客云图场地"

#: coworker/templates/place/list_space.html:20
msgid "(without any fees.)"
msgstr "( 不收任何费用 )"

#: coworker/templates/place/list_space.html:55
msgid "I am..."
msgstr "我是..."

#: coworker/templates/place/list_space.html:82
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: coworker/templates/place/place.html:328
msgid "Overview"
msgstr "综述"

#: coworker/templates/place/place.html:329
#: coworker/templates/place/place.html:358
msgid "Facilities"
msgstr "设施"

#: coworker/templates/place/place.html:331
#: coworker/templates/place/place.html:402
msgid "Desk"
msgstr "办公桌"

#: coworker/templates/place/place.html:332
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: coworker/templates/place/place.html:350
msgid "9:00 a.m. - 9:00 p.m."
msgstr "9:00 上午  -  9:00 下午"

#: coworker/templates/place/place.html:350
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: coworker/templates/place/place.html:350
#: coworker/templates/users/profile.html:338
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: coworker/templates/place/place.html:350
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: coworker/templates/place/place.html:362
msgid "Foods"
msgstr "食物"

#: coworker/templates/place/place.html:362
msgid "Drinks"
msgstr "饮料"

#: coworker/templates/place/place.html:365
msgid "Free coffee / tea"
msgstr "免费咖啡 / 茶"

#: coworker/templates/place/place.html:366
msgid "Free cold boiled water"
msgstr "免费凉白开"

#: coworker/templates/place/place.html:397
msgid "Membership fee"
msgstr "会员费"

#: coworker/templates/place/place.html:401
msgid "Hot desk / Open Office"
msgstr "热门办公桌 / 开敞式办公室"

#: coworker/templates/place/place.html:401
msgid "Seat"
msgstr "座位"

#: coworker/templates/place/place.html:402
msgid "Special-purpose"
msgstr "专用"

#: coworker/templates/place/place.html:403
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: coworker/templates/place/place.html:403
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: coworker/templates/place/place.html:416
#: coworker/templates/place/place.html:438
#: coworker/templates/place/place.html:457
msgid "# people"
msgstr "# 人"

#: coworker/templates/place/place.html:417
#: coworker/templates/place/place.html:439
#: coworker/templates/place/place.html:458
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: coworker/templates/place/place.html:420
#: coworker/templates/place/place.html:442
#: coworker/templates/place/place.html:461
msgid "Effective time"
msgstr "有效时间"

#: coworker/templates/place/place.html:424
msgid "One day"
msgstr "1 天"

#: coworker/templates/place/place.html:424
msgid "60.00 CNY"
msgstr "人民币 60.00"

#: coworker/templates/place/place.html:424
#: coworker/templates/place/place.html:425
#: coworker/templates/place/place.html:426
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: coworker/templates/place/place.html:425
msgid "One week"
msgstr "1 周"

#: coworker/templates/place/place.html:425
msgid "250.00 CNY"
msgstr "人民币 250.00"

#: coworker/templates/place/place.html:426
msgid "750.00 CNY"
msgstr "人民币 750.00"

#: coworker/templates/place/place.html:446
msgid "Grass Coworking haven't added details of their dedicated desks yet"
msgstr "Grass Coworking 还没有添加他们专用办公桌的细节"

#: coworker/templates/place/place.html:465
msgid "Grass Coworking they have not added private office details"
msgstr "Grass Coworking 还没有添加他们私人办公室的细节"

#: coworker/templates/place/place.html:493
msgid "Membership query"
msgstr "会员查询"

#: coworker/templates/place/place.html:494
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:40
msgid "价格"
msgstr "Price"

#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:97
#, fuzzy
#| msgid "Reception time"
msgid "Reception Hours"
msgstr "接待时间"

#: coworker/templates/place/place_add_private_office_price.html:221
msgid "Quantity of this office type"
msgstr "办公类型数量"

#: coworker/templates/place/place_add_size.html:25
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Some people prefer small cozy spaces, and others prefer large openspaces."
#| "Help people find your space when they filter."
msgid ""
"Some people prefer small cozy spaces, and others prefer large open spaces. "
"Help people find your space when they filter."
msgstr ""
"有些人喜欢小舒适的空间，而有些人则喜欢大的开放空间。当他们选择时，帮助人们找"
"到他们的空间。"

#: coworker/templates/place/place_amenities.html:34
msgid "Tell coworkers about your space"
msgstr "告诉同事你的空间大小"

#: coworker/templates/place/place_amenities.html:35
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Some people look for a coworking space with specific amenities. Helpthem "
#| "find you when they filter."
msgid ""
"Some people look for a coworking space with specific amenities. Help them "
"find you when they filter."
msgstr ""
"有些人寻找一个coworking空间的具体设施。当他们选择时帮助他们找到他们想要的。"

#: coworker/templates/place/place_amenities.html:36
msgid "Common Amenities"
msgstr "公共设施"

#: coworker/templates/place/place_amenities.html:56
msgid "Additional Amenities"
msgstr "额外的设施"

#: coworker/templates/place/reviews.html:25
msgid "See All 19 Photos"
msgstr "查看所有19张照片"

#: coworker/templates/users/profile.html:42
msgid "Update personal data picture"
msgstr "更新个人资料图片"

#: coworker/templates/users/profile.html:105
#: coworker/templates/users/profile.html:302
#: coworker/templates/users/show_edit_field.html:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: coworker/templates/users/profile.html:113
msgid "My data"
msgstr "我的资料"

#: coworker/templates/users/profile.html:128
msgid "Local"
msgstr "地方"

#: coworker/templates/users/profile.html:143
msgid "Set up"
msgstr "设置"

#: coworker/templates/users/profile.html:151
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎,"

#: coworker/templates/users/profile.html:152
msgid "This is your SpacesMap account, you can view all your history"
msgstr "这是您的创客云图账号, 您可以查看您所有的历史操作<"

#: coworker/templates/users/profile.html:180
msgid "Your place"
msgstr "你的地方"

#: coworker/templates/users/profile.html:188
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: coworker/templates/users/profile.html:199
msgid "For Your Website"
msgstr "为您的网站"

#: coworker/templates/users/profile.html:200
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get embeddable widgets and graphics for your own website that showhow "
#| "much your members love you..."
msgid ""
"Get embeddable widgets and graphics for your own website that show how much "
"your members love you..."
msgstr "可以在您的网站上嵌入组件和图形，来展示您的成员对您或您公司的喜爱"

#: coworker/templates/users/profile.html:212
msgid "好像您此处空空如也"
msgstr ""

#: coworker/templates/users/profile.html:213
msgid "Invite your friends to join the SpacesMap!"
msgstr "邀请您的好友加入到创客云图吧!"

#: coworker/templates/users/profile.html:227
msgid "My SpacesMap site"
msgstr "我的创客云图场地"

#: coworker/templates/users/profile.html:242
msgid "Mailbox:"
msgstr "邮箱:"

#: coworker/templates/users/profile.html:250
msgid "New mailbox:"
msgstr "新邮箱:"

#: coworker/templates/users/profile.html:278
#: coworker/templates/users/profile.html:284
msgid "New password:"
msgstr "新密码:"

#: coworker/templates/users/profile.html:290
msgid "Old password:"
msgstr "旧密码:"

#: coworker/templates/users/profile.html:299
msgid "Preservation"
msgstr "保存"

#: coworker/templates/users/profile.html:314
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#: coworker/templates/users/profile.html:318
msgid "Bookings"
msgstr "预订"

#: coworker/templates/users/profile.html:355
msgid "Who are you:"
msgstr "你是谁:"

#: coworker/templates/users/show_edit_field.html:16
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: coworker/templates/users/show_value.html:12
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: coworker/templates/users/user_detail.html:25
msgid "我的信息"
msgstr "My Info"

#: coworker/templates/users/user_form2.html:13
msgid "To update"
msgstr "更新"

#: coworker/templates/users/user_list.html:7
msgid "User"
msgstr "用户"

#: coworker/users/forms.py:12 coworker/users/models.py:36
msgid "Birth day"
msgstr ""

#: coworker/users/forms.py:17 coworker/users/models.py:39
msgid "Registration"
msgstr "登记处"

#: coworker/users/models.py:30
msgid "Startup Owners"
msgstr "创业者"

#: coworker/users/models.py:31
msgid "Space Owners"
msgstr "业主"

#: coworker/users/models.py:34
msgid "Name of User"
msgstr "用户名称"

#: coworker/users/models.py:35
msgid "User image"
msgstr "用户形象"

#: coworker/users/models.py:37
msgid "About me"
msgstr "关于我的"

#: coworker/users/models.py:38
msgid "Business name"
msgstr "企业名称"

#: coworker/users/models.py:40
#, fuzzy
#| msgid "Business summarize"
msgid "Business summarize "
msgstr "业务概述"

#, fuzzy
#~| msgid "Search"
#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Русский"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid "Forgot the password?"
#~ msgstr "忘记密码？"

#~ msgid "Confirm the Email"
#~ msgstr "确认您的邮箱地址"

#~ msgid ""
#~ "We have sent you an email to verify. Complete the registrationprocess in "
#~ "accordance with the provided links.If you do not receivein a few minutes, "
#~ "please contact us. "
#~ msgstr ""
#~ "我们已发送电子邮件给您进行验证。 按照提供的链接完成注册过程。如果您在几分"
#~ "钟内没有收到，请与我们联系。"

#~ msgid ""
#~ "Maker cloud provides office rental, office rental, commercialcenter "
#~ "rental, conference room rental, pioneer park rental housing,housing 100%% "
#~ "quality assurance. Post office rental information isfree, without any "
#~ "intermediary fee. Rental housing rental housing,choice of creating images."
#~ msgstr ""
#~ "创客云图提供办公室出租、写字楼出租、商业中心出租、会议室出租、创业园出租房"
#~ "源，房源100%%质量保证。免费发布办公出租信息，不收任何中介费。出租房源租用"
#~ "房源，选择创客云图。"

#~ msgid "The use of this document can be quick links to your search page."
#~ msgstr "使用此文档可以快速链接到你搜索的页面。"

#~ msgid "Do you share the E family?"
#~ msgstr "共享E族了吗?"

#~ msgid "More than 5000 work place 10000 tips and members"
#~ msgstr "超过5000个工作场地 10000条会员提示和"

#~ msgid ""
#~ "100%% guarantee: owners can enjoy the special offer, cool place, "
#~ "interesting experience......"
#~ msgstr "100%%保证 :业主可享受特价优惠、酷炫场地、趣味体验……"

#~ msgid ""
#~ "The site of the created cloud map is provided by members and servesfor "
#~ "members. Our aim is to integrate the world into one. Are youready to join "
#~ "us? "
#~ msgstr ""
#~ "创客云图的场地由会员提供，为会员服务，我们的宗旨是将世界连成一体。你，准备"
#~ "加入我们了吗？"

#~ msgid ""
#~ "100%% credit guarantee: owners can enjoy the special offer, cool place, "
#~ "interesting experience......"
#~ msgstr "100%%信誉保证: 业主可享受特价优惠、酷炫场地、趣味体验......"

#~ msgid ""
#~ "When you fill out the' rental site 'form and click' submit 'button,this "
#~ "form will be sent to the audit department. We will fill in thecontent of "
#~ "your editor (if any spelling or grammar mistake). Whenyou add the site "
#~ "successfully, you will receive an email we sent toyou. "
#~ msgstr ""
#~ "当您填写完'出租场地'表格并点击'提交'按钮后，这份表格会传递到审核部。我们会"
#~ "对您的填写内容编辑（如果有拼写或语法错误的话）。当您的场地添加成功时，您会"
#~ "收到我们发送给您的一封邮件。"

#~ msgid ""
#~ "If you have submitted the site information, please login your account and "
#~ "click on it"
#~ msgstr "如果您已经提交场地信息，请登录您的账号，点击"

#~ msgid ""
#~ "SpacesMap (hereinafter called\" us \") to respect and protect all useof "
#~ "cloud platform services hit off the user's personal privacy, whenyou use "
#~ "the services provided by the cloud off the record (hereinafter referred "
#~ "to as the\" service \"), we will be in accordancewith the provisions of "
#~ "privacy collect, use, share and protect yourpersonal information. This "
#~ "privacy clause contains our collection,storage, use, share and protect "
#~ "your personal information terms, wehope that through this privacy clause "
#~ "to you clearly introduce us toprovide you with access, update, control "
#~ "and protect your personalinformation, so please read the full record off "
#~ "\"cloud privacy\\provisions\" (hereinafter referred to as \"the privacy "
#~ "clause\"), makeyou think appropriate. If you do not agree to any of the "
#~ "contents ofthis privacy clause, you should stop using the cloud map "
#~ "platformservice immediately. When you use any of the services provided "
#~ "bythe cloud map platform, it means that you have agreed that we canuse "
#~ "and protect your personal information in accordance with theprivacy "
#~ "clause. "
#~ msgstr ""
#~ "创客云图（以下亦称\"我们\"）尊重并保护所有使用创客云图平台服务的用户的个人"
#~ "隐私权，在您使用创客云图提供的服务时（下称\"服务\"），我们将按照本隐私权条"
#~ "款收集、使用、共享及保护您的个人信息。本隐私权条款包含了我们收集、存储、使"
#~ "用、共享和保护您的个人信息的条款，我们希望通过本隐私权条款向您清晰地介绍我"
#~ "们对为您提供的访问、更新、控制和保护您个人信息的方式，因此请您完整地阅读本"
#~ "《创客云图隐私条款》（下称\"本隐私权条款\"），作出您认为适当的选择。如果您"
#~ "不同意本隐私权条款的任何内容，您应立即停止使用创客云图平台服务。当您使用创"
#~ "客云图平台提供的任一服务时，即表示您已同意我们按照本隐私权条款来合法使用和"
#~ "保护您的个人信息。"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to work with other people?\" So this function is set foryou. "
#~ "Here you can find hot desk, desk or desk for sharing "
#~ msgstr ""
#~ "您想和别人一起工作吗？那么这个功能就是为您设置的。您可以在这里查找热门办公"
#~ "桌、专用办公桌或者共享办公桌."

#~ msgid ""
#~ "Search our official micro-blog \"maker cloud map\" on micro-blog, andyou "
#~ "can see how people all over the world work through the cloudmap."
#~ msgstr ""
#~ "在微博上搜索我们的官方微博\"创客云图\"，您可以看到全世界的人们是如何通过创"
#~ "客云图办公的。"

#~ msgid ""
#~ "In your registered information, according to the prompts to fill thepage "
#~ "read and agree to this Agreement and complete the registrationprocedures "
#~ "or in other ways SpacesMap allows the actual use ofSpacesMap platform "
#~ "services, you are bound by this agreement. Thisagreement includes the "
#~ "main body of this agreement, \"SpacesMapprivacy clause\", and when you "
#~ "use a specific SpacesMap service, theservice may have a separate "
#~ "agreement, the relevant business rules (ereinafter referred to as the "
#~ "\"rules\"). All the rules that have beenpublished by SpacesMap or may be "
#~ "released in the future areinseparable parts of this agreement, and have "
#~ "the same legal effectas this agreement. Unless otherwise expressly "
#~ "stated, any servicesprovided by SpacesMap and its affiliates (hereinafter "
#~ "referred to asSpacesMap platform services\") are subject to this "
#~ "agreement. Youpromise to accept and comply with the agreement of this "
#~ "agreement.If you do not agree to the terms of this agreement, you "
#~ "shouldimmediately stop the registration process or stop using "
#~ "SpacesMapplatform services; if you continue to access and use the "
#~ "SpacesMapservice platform, namely, as you have known and agree to "
#~ "thecontents of this agreement. SpacesMap has the right to make andrevise "
#~ "the agreement and / or all kinds of rules from time to time,according to "
#~ "the updating of the laws and regulations of the state,the adjustment of "
#~ "the products and service rules, and publicity inadvance by the way of "
#~ "website publicity. If you continue to use theSpacesMap platform service, "
#~ "that is, you accept the revised protocoland rules. In the event of any "
#~ "dispute, the latest relevantagreements and rules of SpacesMap shall "
#~ "prevail. "
#~ msgstr ""
#~ "在您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议并完成全部注册程序后或以其他"
#~ "创客云图允许的方式实际使用创客云图平台服务时，您即受本协议的约束。本协议内"
#~ "容包括本协议正文、《创客云图隐私权条款》，且您在使用创客云图某一特定服务"
#~ "时，该服务可能会另有单独的协议、相关业务规则等（以下统称为\"规则\"）。所有"
#~ "创客云图已经发布的或将来可能发布的规则为本协议不可分割的组成部分，与本协议"
#~ "具有同等法律效力。除另行明确声明外，任何创客云图及其关联公司提供的服务（以"
#~ "下称为\"创客云图平台服务\"）均受本协议约束。您承诺接受并遵守本协议的约定。"
#~ "如果您不同意本协议的约定，您应立即停止注册程序或停止使用创客云图平台服务；"
#~ "如您继续访问和使用创客云图平台服务，即视为您已确知并完全同意本协议各项内"
#~ "容。创客云图有权根据国家法律法规的更新、产品和服务规则的调整需要不时地制"
#~ "订、修改本协议及/或各类规则，并提前以网站公示的方式进行公示。如您继续使用"
#~ "创客云图平台服务的，即表示您接受经修订的协议和规则。如发生有关争议时，以创"
#~ "客云图最新的相关协议和规则为准。"

#~ msgid ""
#~ "\"SpacesMap\" and \"创客云图\" are trademarks of SpacesMap company andits "
#~ "associated companies, which are protected by law, and no oneshall use it "
#~ "without authorization. SpacesMap infringes upon theintellectual property "
#~ "rights of the company, and will beinvestigated for its legal "
#~ "responsibilities according to law. "
#~ msgstr ""
#~ "\"SpacesMap\"  \"创客云图 \"等为创客云图所在公司及其关联公司的商标，受法律"
#~ "保护，任何人不得擅自使用。凡侵犯本公司版权等知识产权的，创客云图将依法追究"
#~ "其相关法律责任。"

#~ msgid ""
#~ "Spacesm the search engine according to industry standard, namelyRobots "
#~ "access standard (Robots Exclusion to Standard), is aviolationof my "
#~ "website property rights and intellectual propertyrights will depend on "
#~ "your behavior or crawl, right through thelegal interests of website "
#~ "maintenance. "
#~ msgstr ""
#~ "创客云图要求各搜索引擎遵循行业规范，即\"拒绝 Robots 访问标准\"(Robots "
#~ "Exclusion Standard)，否则将视你的抓取行为是对我网站财产权利和知识产权的侵"
#~ "犯，有权通过法律诉讼维护网站利益。"

#~ msgid ""
#~ "If you don't have an account, please \n"
#~ " first<a href=\"%(signup_url)s\">register</a>"
#~ msgstr ""
#~ "如果您还没有账号，请您先\n"
#~ "<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>"

#~ msgid ""
#~ "We have sent you an email for verification. Complete theregistration "
#~ "process in accordance with the provided links. If youdon't receive it in "
#~ "a few minutes, please contact us"
#~ msgstr ""
#~ "我们已发送电子邮件给您进行验证。 按照提供的链接完成注册过程。 如果您在几分"
#~ "钟内没有收到，请与我们联系"

#~ msgid "It looks like you're empty here"
#~ msgstr "这个地方您好像空空如也"

#~ msgid "Date of establishment"
#~ msgstr "成立日期"
